麻煩飛馬電腦 林仔入一入黎

首先希望所有回覆既人追清楚第一個post
明白發生咩事先

垃撚圾 飛馬電腦 有卡唔派貨 做臭自己個朵

呢件事既然你講到咁我都覺得冇乜好討論
天下烏鴉一樣黑
好聽啲講飛馬電腦係身不由己
難聽啲講係同流合污
唔係之前既飛馬
只可以講生於香港真係好慘 邊度都有社會既縮影
電腦界都唔例外

撇開腦場文化啲嘢同埋放卡單野

首先真係希望唔好開口埋口連登仔
一味覺得連登仔唔講道理
唔用連登我又何嘗唔係一個電普通腦用家
你起下底你見我成日用連登咩？
我就係覺得件事真係好唔公平先放上黎
同埋都唔係淨係得我一個人放上連登
其他討論區明明都有一模一樣嘅事
點解要針對「連登」？

電腦界嘅人淨係一味識得標籤連登
我唔否認有激進嘅巴打 但係係咪一個正常人都冇？
我自問冇HKEPC account
如果我有ac喺HKEPC po你地會點講？
我都好清楚講到明係見到放礦卡個post
我先至將呢件事放上硬件台 sounds fair係咪？

首先禮貌上講返句同林仔唔好意思先
其實我唔想拉你同vg落水
我自己上兩個post已經講過
只係想飛馬電腦回應
不過其他連登仔一定會屌你地唔出聲
容我代埋佢哋講一聲唔好意思

既得利益（英語：Vested interest）是一種利益衝突，指的是一個人在決策時可能會因為在既有選擇下有機會獲得利益，而偏好這個選項。「既得利益」不一定是現在就已經有的利益，也可能是若制度不變，該人或群體可以得到的。

但係林仔我想講我買唔到卡而出聲嘅時候
我只不過維護緊我自己嘅權益
我想問當我喺連登上面開post既時候
我獲取左啲乜嘢利益或者將來我會獲取啲乜嘢利益
金錢？名氣？

同埋點解用輿論係有問題？
我唔係對付緊共產黨
我放上黎就係要利用輿論
比其他人知道飛馬電腦做事幾咁不負責任同惡劣
你咁講係咪真係想個個有事就告鳩啲電腦鋪先安樂？

我自問問心無愧
都唔覺得自己有任何嘢做錯
用真身自爆埋搵個地方同你討論都冇問題
如果我炒車柒咗做何生2.0比你哋笑冇問題
我有cap圖所有WhatsApp記錄都喺度
我唔明你哋所謂事實嘅全部喺邊度
係我隱瞞左啲乜嘢啊定係點啊？
既然你哋有事實嘅全部咁不如你講嚟聽嚇喇
都無謂收埋喺patreon
等其他人以為又老作 飛馬俾人屈

究竟飛馬呢件事嘅處理手法係咪完全冇問題
點解隔離ctf同法記都有單訂但係人哋已經一早見好就收 處理好曬？
你明知呢個其實一個計時炸彈黎
如果我嗰日睇唔到你個網張卡有貨限砌機
冇篤爆到你哋
你係咪打算依家繼續由所有其他訂左卡喺度繼續等
就算我今日唔講你係咪覺得之後冇事？
冇第二個人會察覺到？
全部人一直喺度等你一路等一路等
你就一直唔派貨唔同人講就算？
有冇諗過如果今日一個普通人
甚至當係細路仔 唔係好瞭解電腦市場淨係鍾意打機
訂左顯卡 如果佢唔瞭解市況
等左四個月你俾人篤爆咗
本身7899之後你開口劈萬五 你企喺消費者嘅立場
蝕唔蝕底？
你以為我冇企係飛馬立場諗？
我都知你入貨一定貴
我都冇逼你7899俾卡我
我叫你俾個合理價格我
萬五又係咪真係一個合理嘅價格
點解法記strix 而家做到11999？
一定係法記好鍾意蝕錢
點解你TUF所謂嘅合理價格係15000？
其實你開萬二 萬三
已經有唔少客會要張卡
係咪開13000你已經賺唔到錢？
定係想賺埋嗰2000？

係咪唔需要任何回應唔需要任何公開道歉？
唔好話我為咗啲咩任何利益而講單嘢出嚟
我之前俾咗訂都俾咗時間
請問我有咩利益？
你估我真係告鳩飛馬？
點解做錯事唔可以道歉？
油耳成個人版係到啦
我冇要你賠任何野
你公開道歉同埋退晒所有訂比番人
我就唔會再煩撚住你 只不過你個朵已經臭晒
喂Mathew記唔記得你開舖嗰陣時你啲宗旨係咩呀
我之前有喺法記買過電腦
點解我要揀喺你到訂先 你自己諗下
咁而家點解我又要屌你屌飛馬到咁撚樣先
做買賣唔係淨係睇錢㗎
口碑 信譽 良心 服務 有邊樣仲喺度？
你對唔對得着自己講過嘅嘢呀？
你官網條片不如唔好再比人睇啦
真係好核突呀
你望吓WhatsApp cap圖最後對你哋講乜嘢
係失望呀好撚失望

最後Facebook上面全部嗰啲廢佬老屎忽口吻啲人真係收收嗲啦
咩冇見過世面呀 咩冇落腦場做啊 呢類comment
你哋呢啲就係覺得自己有經驗 做得耐 見得多
而家連是非黑白都唔識分嗰啲人
你睇吓自己講嘢同藍絲group啲人幾似啊
真係好核突啊

叫佢醫返好啲黐脷筋先

有興趣可以推一推 多謝

push

推爆佢老母

呢班殺成日都維護呢間野來拎著數
個垃圾vg 仲好笑d 片冇人睇走來屌觀眾

正皮
但可唔可以打返display card/顯示卡 唔該哂

推

都唔明佢地成日連登仔前連登仔後

佢地唔上連登嘅？
佢地本人唔係連登仔？
定用緊老豆老母名個寬頻，申請唔到account ?

一駁唔到人就連登仔，eq好極有限

佢地係咪唔會屌舖租貴/人工貴

Sorry貪快

呢件垃圾之前幫中田同共碩瘋狂洗地

超頻世界冠軍

條友一向eq iq 都低
最叻就講我知好多野
但唔講你知

你課金咪講囉

我掉落海都唔會課比呢班乞兒

條友最叻就幫代理清貨

連人地內容都冇認真睇就一句連登仔點點點
定係冇野反駁到冇野可以解釋所以攻擊人地身份？
連登多痴線佬就算係連登仔自己都認同
但係咪咁就一碌鳩打一船人
連正常發言都可以無視？

推

我都相信要飛馬電腦出嚟回應
其實都唔係咩過分嘅要求
老實講與其話連登仔
不如話飛馬電腦拉其他電腦kol落水
就算你出嚟話我老屈你都好
起碼矛頭指返住你先 唔洗掃到其他人到先

個班kol 一向都係飛馬門口狗來架啦
搖尾乞飯食

呢個真
見到開口埋口連登仔點點點真係好反感
明明佢哋自己都會上嚟睇

想問聲蘋果報唔報呢一類新聞

撚仔意思其實係咪姐係腦場界有潛規則，內在文化，無辦法唔跟，唔跟比人斷米路，就算認同你地都愛莫能助

公道

乜撚思維
咁姐係以後邊個做仆街野 只要無犯法就得架啦

理個CDROM做咩

馬家軍

一個拎住超頻世界冠軍呃飯食
一個就食骨食到粉都無得剩既
兩個拍片都幾夾

由頭到尾係講緊飛馬瘋狂收訂再拎去炒卡啊
風險訂家食哂 自己無本生利 你腦場文化關我鳩事咩
點解人地法奧做到11999 你地做唔到啊 tuf都成皮半

你話來貨價貴左要加少少 無問題
新卡出 貨量少 尤其香港地買得呢d都預左會有出入
如果你清哂訂左既人d單 之後賣撚到9萬9我話之你
有貨就綁砌機賣 唔派貨比訂左既人 後尾十張十張賣撚埋比礦佬
當訂家condom用完即棄?比錢自己買卡再賣比礦佬 fatfat

飛馬你個縮頭龜 上水回應未? 其餘個兩個所謂科技界youtuber (自稱) 你地可以收收皮先 唔洗你地回應 反正都係無腦護航
btw 偷呃拐騙都有腦少少啦 暗啞地賣卡都仲可以唔轉number
咁撚蠢真係唔好學人做生意啦 今次賺姐 下次可能蝕埋身家

公道到

在情在理都唔啱
佢自己都反駁唔到
成個小朋友咁，係咁㗎啦吹呀
成個共產黨咁

香港人都好天真
諗住贏到共產黨

小花講得好啱的 香港拍片好難生存 觀眾唔撐唔捧場
免費都唔睇唔sub, youtube廣告又裝adbblock唔睇
代理原廠鋪頭肯俾錢搵佢地拍片做推廣介紹產品叫人買買買
埋去係好合理的 始終都要搵飯食 何必趕盡殺絕 廣東話講少見少
要相信小花係真黃, 真心為香港業界好, 含淚收錢拍片心在漢
你見以前小花未做到今日咁風生水起嗰陣
都要奶carbon x570都要話vrm夠勁冇問題的我測唔到有問題
到今日叫做捱過咗出到身, 擺脫咗口腔期咪夠膽屌鳩美帝jayztwocents
係有進步的 係值得支持的

原廠代理鋪頭唔炒, 點養得起我地香港班youtuber, 始終得益嘅都係大家, 睇到高質評測, 人均gn水平, 學到好多野,
大家快d sub小花, 叫埋姨媽姑姐join patreon, 5蚊真係抵

見到樓主打顯卡果下，就露左底
返大陸啦PR

多數唔報，因為佢應該同呢班youtuber係好朋友

報去東張西望反而有機會

Hkepc個fb po係咪消失左？

到時又比人屈分化架啦

我細路仔唔識野喺飛馬買機, 原來咁黑心, 下次會做多啲research先, 幫推

有晒cap圖 等足四個月都冇卡到 都叫PR

咁咪由得個市場慢慢死
漸漸無人會再買港行 全部去晒外國買 代理都唔會扔錢賣廣告

你用淘寶順豐叫人返大陸

噏乜鳩

幫推
極醜惡
自己做錯先仲屌返人轉頭

好少去硬件台，熱門見到，幫推

飛馬係依條友開?

2018年用過順豐都俾你發現
我輸

呢班陷家剷要祈禱唔好出現礦難
今日藥房，聽日飛馬

平時有利益關係緊係衝出黎護航啦

我打顯卡唔得
你打社汶澤就得？

推 一直都係等飛馬回應 只係撚仔嗰啲剩係話兒登仔屌佢 又唔諗係見你哋之前炒其他花生又講到唔停 但飛馬依粒花生又唔炒

n 年前嘅事

幫推 樓主屌得好

買唔撚到卡就係多得呢D仆街 好嬲

傻鳩一隻

林仔好似又係屎家軍堆人黎？

根本撚仔同人妖vg不嬲有上連登
以為做cd rom睇完就當自己清泉
平時自己又做唔到唔掂連登
認住窮砌比賽果班9uper根本一鳩痞

撚仔同個間熱狗砌機有咩分別

喂! 噓~
一陣又小氣架啦

無追哂所有post，想問一句落左訂去到有貨都攞唔到卡咁我落訂黎把撚
係咪到時張卡減左價你又會平返比個客先

sorry原來記錯咗
原來最初個定價仲要係7499添唔係7599

等陣又比人話無啦啦關佢屎家軍咩事

屎家軍係咁上下level

4個月無貨 再開天殺價 有乜撚野道理可言， 樓豬搵消委會出面啦。。你落左訂架 佢亦都同你deal 好左價錢 又講埋大約時間 依啲case好難唔入 如果仲要一班人去投訴

殊 真野唔好拎出黎講
入得CGA呢個大家庭你話呢

多謝支持

Sorry投降
以後唔屌人喺連登用顯卡
放過我

希望大家都一齊支持用顯卡代替顯示卡

課幾多先知埋嗰2/3

識睇一定睇外國
屌廠屌效能 唔會企廠商店舖個邊
香港個堆會企係代理個邊講說話都唔知做乜鳩要睇你

唔入cga做
靠你班連登狗撚養得起人咩

唔係特別想拉埋去話屎家軍乜乜77,只係想講果堆人都一擔擔,物以類聚

幫推

隻kelvin ngai係腦殘定語障

好長

岩呀 做客理撚得你文化
落得訂就預期個價同時間收貨
你做唔到就你個名臭 俾人數臭都無得好怨

到底呢個世界而家訂單嘅意思係乜，我睇唔透

唔埋果堆，撚有野做？

做咩要養佢,佢係我隻狗?

撚仔條友，未做過 Vendor，未做過代理，係度扮晒知道上層 D 野

入去做好似唔係做雞就係做賊 咁樣致富我寧願做窮撚
玫瑰馬做雞 舊屎就呃錢 細B條肥閪就分享喜悅分享到影都無埋

林乜撚野仔呀
林狗賤種藍屍狗黎

pish

屎家軍個次

啲fb留言好撚似save hk

隔住個mon都感受到樓主有幾失望

前 19 腦場sales 一名

入得去CGA做都唔方好啦
真係又一個 咩米養咩人既例子
一個做雞 兩個呃錢

其實揾撚仔冇乜用
飛馬受害者不如報料"東張西望"
應該摷到條仆街仔老闆

推啦屌

打錯不推

補多一下

比唔到貨人咪退訂囉 其實有咩好嘈不過聽講係優先出貨比啲礦佬？如果係咁就麻煩啲仆街死全家了

邊個係林仔, 冇人識佢

撚仔

一係一開始唔好收人錢落訂啦
俾完錢訂完無了期無貨
啲貨一係砌機一係俾礦佬
仲話人係咪想改變業界文化
on9
你唔俾人訂就無咁多野發生

人地有做過正都PM，落開貨 唔係 Sales 仔

其實利字當頭無做錯
不過就失去左商人最重要既誠信

公道講
政見同呢件事無關
同埋睇開佢live同fb講嘅野可以暫時當佢係黃
不過睇返之前腦瘋 共碩 等等等等嘅電腦界軼事
佢PR技巧真係好好 次次都spin得走件事個重點

Hoball

小弟有眼不識泰山

依家係邊個整衰個業界啊

人哋超頻冠軍呀樓豬老幾

真

前超頻冠軍

有曬紀錄都唔報海關報狗？
你飛馬話取消就取消？

笑連登風氣唔好係可以
但以事論事，係咪因為連登風氣唔好
就持住呢一點覺得所有連登仔都係有問題
樓豬針對件事 回應的人就針對連登仔形象
講真如果行得正企得正 咪回應件事囉
又要講到認真回應
但都係扮老屎忽9 up d 食鹽多過你食米的言論
咁藍絲的思維 好難幫到件事
如果仲有良知 飛馬就好好回應件事
比消費者了解多少少 透明度高d

其他要評論件事而有d 知名度的人
咪了解多少少事件因由 再幫大家理解清楚囉
只係針住連登風險去回應
無好明確咁幫到樓主/唔同的消費者 仲要踩多幾腳
顯得好屎家軍feel

唔知咩事
但條友咁ON9既用自己同一男子黎比話做同一樣野既

次次駁唔到就一句兒登仔當回應咗
有啲柒到用埋藍屍廢老理論

鬼唔知有人hold貨炒咩
鬼唔知你班YouTuber靠sponsor搵食咩
鬼唔知代理食水深咩

個問題根本唔係屌以上人士賺錢搵食
香港地有邊個唔係搵食

問題係
你無貨就唔好收訂
收得訂你做唔番個原價咪一早退訂囉
又要拖 又要唔比貨人 又要瀨炒家代理礦友
有冇再肉酸d

YouTuber 個腦有問題？
保護唔到自己嘅既得利益就唔係既得利益

唔推正仆街

可能冇大專學歷

其實唔明業界文化係乜
印象中黃金高登咁多年黎都唔興訂貨
電腦野全部都係walkin買
幾個月前中央田發生同樣事件，林仔講中央田好勇，夠膽收訂唔俾貨，佢係大鋪先可以咁做
我好想知收訂唔俾貨究竟係唔係腦場文化
係咪得幾間鋪咁做，就拉晒成個行頭落水，合理化自己做緊既仆街野

屋企寬頻錢係老豆名老豆交

輕輕一推

依個年代一句阻人食飯係咪就大撚晒？

佢真係冇大專學歷

飛馬好似係熱狗黎

可見教育水平嘅重要性 班人肚入面有墨水幾多你知我知 但係佢地自己呢世都唔肯去知唔肯去改

問佢問題唔啱心水連登仔錯 我都好唔撚鍾意部份兒登仔啊

但係一個理性既正常人係會以事論事 而佢地答非所問 只係會發老脾屌又係兒登仔

一有唔如意嘅事就推畀兒登令自己好過啲 漸漸就會連自己都唔知其實兒登又得罪佢哋啲咩

得罪講句 同熱狗冇分別 又或者佢地本身就係熱狗 又另一方面 其實佢哋本質同佢哋所憎嘅兒登仔都係冇分別

出嚟做過野就代表要接受不公義？
就係你啲老屎忽，講埋啲唯一訴求就係返工

除咗比賽 打機請個人返嚟倒液氮？

收人訂攞哂啲錢去投資？
有貨係手無比你算唔算違反商品說明條例

兩者都有

咩好撚似 根本就係果堆人

呢班youtuber最叻係護航
尤其林仔串過馬撚
又有一班護主撚
佢見勢色唔對/本身就講唔過去通常就開始分化
拎樓主你係邊到開post黎講
一竹鳩打一船人
叫佢回應件事的核心就會顧左右而言他

唔算浦開腦場，見過呢幾個youtuber真人
佢未係超頻冠軍果時都問過砌機報價
果時比依家誠實得多
肯認自己7左係咪咁難

跟住john搵食,先會喺tech方面信下佢

拿 你咁樣睇唔起小花就唔啱喇
極限超頻呢樣野, 真係好考技術, 一膽二命三功夫就係呢廷
我地小花仲做緊腦場大佬嗰陣最後嗰年出賽化表香港認真威水
雖然輸咗, 但只係輸運氣, 同技術無關
當年2015贏冠軍, 力壓鬼佬, 香港之光, 當之無愧
絕對係技術, 無進巧的, 呢D就係功架

想學多D? 仲唔JOIN PATREON?

人地超頻權威嚟

個班砌機佬以為自己搞IT 係high tech 嘢
有show 到過tech 嘢咩
咪又係玩炒賣呃水魚
仲世界冠軍
去親深水埗買嘢班砌機佬拎個spec左撻又撻
做過功課都知班友幾多水份

行有行規， 但行規都可以係唔公道既

即使九十九個連登仔唔講道理都好
係咪剩返嗰一個講道理嘅連登仔就唔會理先
Facebook嗰邊啲人就係係咁spin落
連登仔呢樣戇鳩連登仔嗰樣戇鳩
直接抹煞左個討論空間
咩證據都放晒出嚟
都仲係要帶住有色眼鏡扮睇唔到

同埋，我心目中既香港腦場只有黑唔黑店
有無偷龍轉鳳，水鳩父母出仇人機清死貨，二手當全新
究竟幾時開始收訂唔俾貨係腦場文化
顯示卡有得炒都係近幾個月，同埋幾年前有一水
林仔係記憶錯亂定係平行時空

錯，John 話林仔唔係HKEPC詳情睇廚房佬FB
而 John 本身係咩人，我唔多講啦

幫推，講事實講真話係無錯

然仔

以佢嘅邏輯，香港回歸咗中國，就預咗有咁嘅一日。

所以係唔應該反抗，係唔應該破壞共產黨平時嘅做法。

一個話自己黃嘅人嘅諗法。真有趣。

係連登出post 一句連登仔天真就當冇左件事
到依一刻都唔出黎回應
我大大話話都係飛馬訂過十幾次野
依家好撚失望
以後真係amazon算鳩數 香港買野咁撚多行規玩鳩班客

射得遠都係真功夫嚟 可惜無浴室廠sponsor

而家仲有？

垃撚圾 飛馬電腦 有卡唔派貨 做臭自己個朵（2）

msi x570 片？

我買野要理人地行規？我真係好撚得閒。

香港有2百萬人未返過工，想法幼稚先會出黎

who?

怨婦界youtuber

你唔課金我咪唔講囉

同呢班人講咩都無用 直接blacklist唔再幫襯佢好過

下面話IT solution個comment做乜要blur
呢d垃圾梗係要開名出黎恥笑
佢嗰行閪就要d客接受 真係抵香港電子產品代理沒落
我amazon買好撚過同你班仆街買
你賺我錢我仲要就你？ 痴撚左線

人身攻擊好離題，但我鍾意

真係好憎啲人話乜撚嘢好天真，好似自己識好多嘢咁，中二病上腦咩，根本就同啲廢佬話食鹽多過你食米一樣

呢單野真係成個香港嘅縮影不論黃藍本質都係垃圾 佢哋反駁嘅理據其實同支那返工班友嘅思好似 立場好多時真係同好壞冇一定關係 之後砌電腦入自己睇路啊

佢砌機多過我食自助餐

林仔依條垃圾都衝出黎柒 好心你啦 以為自己好出名 乜都衝出黎鳩up一餐

咁又真係有可能，不過遲啲機械人再發達佢哋就食得屎

連登又好邊到都好, 對方kol表態係黃嘅
你走去報tvb, 實會有人屈係黃藍紛爭

嗰邊啲人成日話連登仔冇真名
公道啲blur埋

Epc班友成日都話要做好香港個市場 又幫代理又幫成咁
又話水貨點樣影響個市場

你哋咁玩法點幫襯你啊

x570好勁啊

得罪講句
我見到佢有貨比礦佬，但反而冇貨比真金白銀一早訂左既用家
條氣就點都唔順

總之而家我話撚知佢黑定白/點兜都好
都永遠唔會幫襯飛馬

Push

下次貼埋link啦好唔好？

黃藍是政見黑白是良知呀

免費借錢唔使利息

之前有位熊貓巴就係推人去佢到砌

兄弟, 格局小了兄弟
我們小花, 首先是世界冠軍 還是搞極限的
他說8上8下能操, 就是能操, 反正我信了
什麼硬件開箱澳洲佬VRM OVERHEAT, 是我們中國不買澳洲佬的煤, 他們得自己燒, 才造成OVERHEAT的, 能怪我們小花嗎
格局小了兄弟

講咁多野做乜吖

宜家係信譽問題，要怪就怪你俾人爆大鑊揚開曬

總之我地唔撚再會幫襯你，亦會叫人唔好放過你，吹呀？

矛頭向外

同d支那仔一樣
一句港獨台獨ban過黎就當答左

咁勁

人地做到可以幫大明星做custom機，你邊位阿

扮乜撚嘢老屎忽啊林不肥
你仲喺咩OCQQ青年團做寫文打手嗰陣已經露曬底啦
你係幾成功嘅，埋到堆同班既得利益者齊齊發大財，又鳩到個乜撚冠軍返嚟

但都改變唔到你係為錢出賣人格嘅賤種
仲兒登前兒登後
叫聲叔叔先啦

總之以後幫襯飛馬就係狗，自己攞嚟賤

今次反而 hkepc 討論區嗰邊正常過 fb 谷好多

好反常

下下就用人地唔撐你，唔支持你地產業做藉口
即係人地唔支持你就可以做仆街嘢，咁你同個濕尻政府有咩分別呀
你講一句 無奸不成商 認撚咗佢咪得
我做客人緊係睇皮毛嘢啦，唔通幫你諗埋你間鋪點賺錢上市呀，你間鋪我有份呀
利申行過 唔撚知你地it行業咩情況

會唔會fb屌佢果啲俾佢del 哂炸

a sir 好波 同林仔無得比

呢位巴打就有眼光有智慧啦
咩叫PM呀, PM即係產品管理員, 係好重要的
中學讀過商科都知, 產品直頭係一個大CHAPTER
由產品意念, 到初步嘗試, 到有雛型, 仲有慢長嘅測試, 最後先有一件產品出到黎
所以做得PM, 係好重要的, 唔經佢手, 何來產品?

新年我未結婚都封返封利子俾樓下管理員, 你JOIN咗PATREON未?

林仔回應左喇，好撚核突道德高地係度屌人 飛馬做錯又話係佢客仔不予置評

狙擊post就長玩長有

有卡比礦佬無卡比真用家 我比訂黎托

TLDR 之前幫襯過，不過見到佢哋啲回應串過馬撚，單憑呢點都唔會再幫襯

其中一條live入面其中有個人（唔係林仔）仲夠膽話俾唔到貨「唔係扣起訂金，肯退訂已經好好」

我覺得真係走火入魔
退訂係基本，交唔貨其實要賠

你hold起咗人哋舊錢風險就人哋揹
舖頭經營有難處你可以呻
可以求人support
但出咗事仲屌返人唔體諒你係咩玩法

可惜當年依位 PM 只係負責落貨，產品冇佢都會推出

天唔天真同埋岩唔岩有咩關係
我作為消費者梗係要counteract所有對我不利嘅「遊戲規則」
無奸不成商唔代表消費者要接受 只係要acknowledge呢樣野然後用番同樣仆街嘅態度同手段對番D商家

我d台仔朋友講個場比賽 係自己帶零件去鬥
但就打j打足咁多年

正常大型比賽係同一批次既貨 抽次序揀

林仔屌兒登仔屌得咁肉緊 係咪間接承應左飛馬真係喺背後賣卡俾礦佬?
飛馬是但走出黎話個account同number唔係佢地既 吹話俾人屈臭咪算囉
搞咁多操作咪整到自己真係身有屎咁

自己帶零件去鬥

喂林仔
邊張係無客要嘅貨呀

你如果真心膠嘅我最多笑下你，如果係夾口供諗點兜就夾好啲先

淨係知道收咗訂冇卡比人

因為冇人訂嗰啲型號所以放比礦狗
咩邏輯嚟

唔岩仲聲大夾惡扮哂老屎忽屌人
反駁既野又無point
亂咁屌撚完 仲要人patron 先話講多啲
屌真乞衣界KOL
係你地做既野令人地睇低你地渣
仲累撚埋啲同行

屌你老母

邊張無人要 3070/80我都想要1張

認左

我都要啊

離晒譜一句借助輿論壓力就可以推卸責任？俾錢你唔係拎去買貨賣比班礦佬wo 回應左未？

其實簡單一句
如果真係咁無問題嘅點解唔大大方方直接係個網到加價然後話比得起錢就有 落左訂都唔計

其實重點係有人太虛偽

開門做生意係賺錢，呢個時勢gpu 等於銀紙，要炒又放後門貨唔難理解

問係如果有人一早走出嚟話自己要以客人利益為先，改變砌機體驗，唔會因為賺錢而損害客人利益，為客人提供格價的樂趣，然後一邊收住人訂，另一邊去炒賣，咁先係最大問題

做雞唔緊要，但做岳不群就係問題

邊有得唔撚認者

巴打, 咁講就真係唔啱喇
唔係話你錯, 但真係唔公平
我地小花點解做到小花, 點解今時今日撈到風生水起雄霸香港PC TECHTUBER界, 就梗係有原因
我之所以咁佩服小花, 就係因為我見到小生真係好有眼光
之獨到之犀利之刁鑽, 咩奧蘇147拍馬都比唔上我地小花
冇佢拍板落貨, 代理都未必敢入
講多個例子你知
當年某公版卡香港世界第一流出不知幾震撼
冇呢單野2060邊賣得出, 邊有咁高性能, 老黃邊有錢食到好似昨晚咁樣肥肥白白

睇林仔facebook，已經認左肥花賣卡條友係飛馬老闆
不過佢話賣個D卡係冇人訂嘅型號

係咁㗎啦
有新U返貨第一時間逐粒了出嚟玩就基撚本
體質好嗰幾粒自己hold起佢攞嚟追WR
差嗰啲未玩死就抹乾淨攝返入盒賣俾街客

當年仲有幸喺3C其中一間老友價買到粒特挑550BE
1.4V穩開4長超4GHz

但我絕對唔會推介人去嗰幾間鋪買任何嘢咁解囉

之前Edwin單嘢

林狗正仆街 屌你老母呀

收皮啦撚仔 屌你老母

原來係 果啲型號無人要先賣比爸爸嫁
你地又信唔信先

大佬
同場比賽大多數係廠準備同一批次去比 咁先公平
唔係鬥hwbot record 定online比賽喎

好！
開始責名
全部有份屌過嘅貼堂！！

vg的觀眾唔係鍾意睇佢扮女人咩

願聞其詳

Hong Kong Style你識條鐵咩

無人訂嘅型號
搵鬼信，係就講埋個型號出黎

vg自己攞黎
成日都做怨婦 屌埋唔關事嘅人同事
有次無啦啦屌埋vtuber
個次之後已經無睇過佢

得啦
一句講哂
有撚仔助證 飛馬條撚樣係轉個頭上肥花炒卡就得啦
其他乜撚都唔洗講 樓豬PIN呢句

攞完着數揾完客笨就扮晒身不由己咁樣

又要做雞又要貞節牌坊

林仔個post我睇到
需要時間消化一下先
雖然我都阻止唔到啲乜
但係都希望咁多位巴打輕手少少
唔好一嚟就人身攻擊人哋
如果唔係同Facebook嗰邊一黎就屌連登仔戇鳩有咩分別
我開呢個post原意都唔係想屌鳩林仔
係我自己對佢Facebook嗰邊啲發言有不滿
想回應下佢 又想和平啲討論嘅
後尾先屌鳩飛馬電腦既
飛馬就大家任屌唔嬲
大家仲有料可以爆出黎

拿
能夠被選中嘅小花選中, the honor is mine
從中所能夠得到嘅 遠比你自學反思黎得多
能夠透過小花眼光睇到自己嘅不足, 先有進步, 先有機會可以好似小花咁樣咁成功

5蚊patreon, 一生受用, 我花世界第一

其實早幾日直播已經講咗

有冇訂過3070嘅Ching出黎講下
你地係咪咁揀貨，唔要TUF唔要Zotac啊

呢條廢柴

條瘦撚有變裝癖啫

不過3060ti 3070 3080真係冇人要真係抱住懷疑心態

其實佢話你連登仔
同你屌佢屎家軍 一撚樣😑

連淒慘虹都有人訂啦

Tuf會有人唔要
作故仔都作好啲啦大佬

佢眼紅 vtuber view 數爆得快

點會無人要呀
收皮啦 搵藉口 垃撚圾

跟

咁個個比賽係咁 咁無辦法嘅
當然佢唔差嘅 有硬件都要有能力先上到

但唔可以公平反映到實力啫

之前想砌機 都見到呢度巴打推tuf

Sorry唔記得搬過黎

唔正面回應
下下都連登仔乜乜乜
林仔自己又好好咩

好型

上返飛馬個網睇 我剩睇3070
d 3070大部份都係話缺貨一係要跟機砌
而且個價都平過wtapp報價張圖啦
點撚樣比d貨壓住舊錢好慘呀屌你老母
60ti,70,80無人要先拎出黎炒 笑撚死人用

拿, 你地再係咁, 我真係會嬲
既然你地未受過小花聖光照耀 我免為其難分享少少小花獨到睇法
pny zotac唔洗講, 有我地小花認證, 真係上唔到大枱, 非一線大牌
所以先係骨, 你睇法奧呢d濕鳩鋪頭pny zotac連架都冇乜點上, 骨都冇得食, 柒到寫住缺貨, 冇小花射住真係四大網店之尾
你冇得怪我地小花老實講, 唔係間間有能力當pny zotac係骨

至於tuf, 係人都知tuf初出係出哂事, 個散熱系統亂咁黎
我地小花梗係知, 只係冇好似澳洲佬咁好似執到寶要拍片唱衰人, 趕絕人地邊個養當人condom咩, 我地小花言教身教
所以, tuf始終唔算得上係靚野, 咪就係骨
至於ventus, 個朵好似仲差過tuf, 又v1 v2,
有跟開卡嘅都知msi 2080 v1 v2大不同, 點解小花冇提, 咪就係因為你地未join patreon! 再唔sub真係幫唔到你!

簡單d講, 真係骨黎, 喂狗姐, 犯法呀

以事論事
飛馬呢間舖頭 購物體驗差
係事實
我上次係樓主個post話
之前係飛馬度落咗訂比咗錢 十問九唔應
成日專登拖你 已讀不回 都係事實
你以為我得閒冇嘢做老作想推你死？
已經唔只我自己一個係咁
我身邊既朋友都咁
甚至連登search返就會發現
半年先有個差唔多嘅post
同我哋發生差唔多嘅事
又係飛買嘢之後冇人應 發脾氣先應
仲要成日比咗錢落訂 等咗幾日先同返你講
呢件冇貨嗰件冇貨
叫你換 叫完之後又潛返水幾日已讀不回
唔撚知想點 唔好一句連登仔就掩蓋曬呢啲事
我同我朋友都唔係成日連登開post
邊有人想比完錢買完一樣嘢 唔知嗰樣嘢嘅行蹤？
好似買空氣咁樣
仲要好似要求個老闆店員回覆你咁樣
你舖頭處事方法有問題就梗係有人話你㗎啦

屌得好
班老屎忽講唔贏人/冇理據就話人見識少/無經驗/同埋用最戇鳩嘅行規去屌人

Sorry串啲講句
真心唔明自從core i(1366)開始超頻有咩實力可言
Unlocked U用堆料板上LN2鳩加電壓推高倍頻我諗大把中學雞識
你以前攞粒locked嘅celeron 420超100%就真係實力啦

訂價同賣價差甘撚遠 又要比人周到拖又賣肥花 點解釋呀

直接踩上去fb 屌柒仆傻尻林狗啦

近年咁多醜聞出黎我可以講砌機狗成個行業仲低賤過保險地產狗

雖然放卡壇嘢唔關我事
你都可以話我訂嗰個型號唔係佢放嗰個型號
但係如果我放埋呢張圖
我一早問過有冇任何其他款
排到第幾個
3070有冇貨
佢都冇認真答過我
轉個頭你話佢有啲款冇人要 冇說服力喎

你估礦工買卡，都無受過氣咩

即block你啦

鋪頭蝕錢好慘
咁消費者買野比你班奸商撚狗哂時間 收幾個月訂唔出貨退返錢就唔慘既
次撚次屌d鋪頭就拎"鋪頭都唔想蝕錢"出黎做擋箭牌
你賺錢我有得分呀? 屌你老母

就算你話佢放卡係之後嘅事啦
suppose某啲款可以多到放出去既話
係咪應該問咗啲客要唔要先
至少佢冇問過我囉

次撚次講到蝕錢好慘
做生意一定包賺架屌你老母
蝕唔起就咪撚開鋪做生意啦
做到咁撚無商業道德都仲要兜

拿 事主 我勸你得些好意須回手
點解要搞大件事呢 你知唔知搞大咗係冇得返轉頭
我地小花一言既出駟馬難追
當年9900k定7700k定6700k首賣大缺貨, d鋪頭都係要跟板跟機出
我地小花當年就盛讚呢d係良心鋪頭, 減少被人轉手炒賣嘅機會
小花眼光只係你今時今日呢個水平未能夠參透得到 你應該三思後行
否則我地聖光洗滌大師貼你堂就真係唔係咁好 樣衰架

飛馬主動回應未?
林仔做咩變咗代言人

林狗

你出呢張叫人點覆呀

講得幾好
推

老實講對小花冇太大惡意
我淨係想知飛馬電腦到而家都唔撚出聲係想點

屌佢老母樓主我支持你搞撚大佢

睇撚仔fb個幾個post睇到想嘔 撚仔你幫香港攞世界冠軍我真心佩服 又幫香港打出名堂

但係你開po比我感覺就係廢佬口吻

唔該你收聲啦 飛馬關你撚事？

咪玩啦林仔
上年岩岩出3080就可能有啲牌子無人要
排撚到今年2-3月你原價賣狗屎垃圾牌都有人要啦

老實講開頭等你回應純粹口痕，本身對你無乜正負面，都係個句，你真心膠我地最多口賤笑下你，你係夾口供就夾好啲先

扮撚哂老屎忽有咩用？

利：上兩個星期睇佢youtube覺得佢分享到好多知識（我電腦新手）

林狗都幾黑人憎
唔爭在講埋唔夠共產黨玩 入埋共產黨殺人算啦

大佬3月31講緊九千幾蚊一張3070我同佢收哂佢啦
點會冇人買
轉過手散放肥花都有錢賺

係呀係呀 3070 3080 會冇客要呀 屌你老母
賣畀礦佬賺多啲， 就認撚左佢啦， 肉鳩酸

唔好意思呀我建議執柒左佢咁嘅說話都講得出口嘅人可以窮但唔可以冇「良知」

你咁講我洗鬼同你買咩多鳩餘

爬咗少少文

Btw樓主我支持你搞撚大佢 等撚咗4個月 屌你老母同我講食炒價？

而家唔單止係要賺，仲要賺到盡
樓主都無要求飛馬蝕住賣啦

笑撚死

你諗多左啦

其實真係簡單左好多嘅
但Ln2去到cold bug 要點處理
windows setting , script 去到windows background
人人都有d唔同 都大把野學嘅

世界冠軍 做人無公關都係食屎嫁啦

拿 波台手腳 可能少留意硬件野 唔知我地小花真係有幾利害
小花真係辛苦過付出過先有今時今日嘅地位
年紀經經就到咗收成期思想行為都更為穩重 格局唔同
不妨賭少一次, 用黎join小花patreon, 可能對手腳賭波有幫助有靈感呢

2019香港人真係天真
走出黎反土共 又無權力又唔跟「遊戲規則」

林你老母仔咩
改名叫林狗啦

佢覺得自己好威水,
有資格說三道四

其實就不知所謂...

不過咁講 如果係賣比D轉手嘅人咁有咩可能唔自己賺埋
做乜撚野要平放比人second出去

又養車又改車，幾百蚊都比唔起

我估因為一lot 賣比礦友冇咁易出事 同埋簡單直接
你單張咁賣會比d 玩家睇到 會比人認到掛
同埋佢搵人幫佢交收 買張太空卡咪得
不過香港好細

佢介紹堆product全部收左錢

巴打, 咁講真係唔啱, 我要修正你希望你唔好介意
首先大家真係要知道1660super係咩一回事
咁先可以理解到我地小花嘅專業睇法

但我已經講咗唔少, 今次轉個角度用例子同大家分享下

就係咁, 1660super, 只有賣俾真正用家, 即係礦佬, 先可以發揮1660super真正用途, 先係對得住1660super呢一張卡
既然呢一刻大家終於明白係殊途同歸
賣俾礦佬合情合理合法, 我花又一次展現身價

5蚊patreon, 得到嘅未必好似兵總咁送6萬幾蚊貨出去, 但一定係畢生受用嘅思維邏輯+眼光

諗起早排某黑店賣舊卡,比人話做壞行規

Push樓主以一頂百

林仔同飛馬係柒
但唔該你收收皮先啦 講啲野好撚小學雞

大部分人訂嘅都係30系
你攞堆16系嘅出嚟把撚咩林狗

真
成個怨婦咁好核突

喂老友, 好耐冇見, 縮完出返黎喇, 身體好嘛好掛住你
sub咗小花未先, 未就真係唔洗再講野

飛馬電腦你好唔好意思呀
你咁撚樣比料人哋叫人幫你代答？
我係你都覺得冇面啦 friend都係咁話係咪呀
求其Facebook IG開個post解釋吓好難咩？
我係林仔夾撚住中間都難做啦

3月31 9千零蚊賣一埋3070又點解釋
佢賣得肯定唔止一次
可能仲有好多已經走哂比礦狗

一路講緊30系， 佢宜家咁樣出呢張圖係咪想證明自己都有份賣卡俾肥花

根本就離撚哂題
講緊30系拉左去1660 super做乜撚

咪就係...柒的人, 點解釋都係柒

佢short撚左?
貼1660 super出黎做乜

push，屌你老母林狗

樓主報蘋果搞撚大佢 到呢一刻撚仔仲衝出嚟柒 飛馬你有份？

個重點由頭到尾都係等撚咗4個月收埋訂 個垃圾共馬就有卡放比礦佬

推上報

都係嗰句
香港個市場係某兩大代理玩撚曬
你要上位係一定要同班勢力人士埋堆

以下自行想像

仲成日聲大大話人黑店 12月尾係法奧訂7千幾 2月已經開心使用中

朋友! 見返你出黎真係好開心, 僅次於支持小花!
收錢, 係食飯, 亦係對小花嘅付出嘅肯定
點解唔可以從好嗰一面出發, 事實上小花介紹過嘅產品都係好野, 好多人撐小花的, 證明係好
就咁一句收錢, 會唔會抹殺咗小花背後嘅付出
5蚊patreon, 係收錢, 但你亦會有所得益, 係自由市場交易行為
撐民主自由小花, 5蚊, 只係5蚊

記者朋友
我係齊藤京子

講俾佢fb班信眾聽
班信眾唔上連登
連登on9架嘛

咁未好撚叻？
超個頻好彩囖左個冠軍就打曬飛機咁

呢位朋友, 我記性唔好可能以前多有得罪, 喺到同你賠個不是先
我就係開始睇小花之後, 先有長進, 先慢慢唔柒落去
所以, 無他, 5蚊, 就係5蚊

無人訂但有人訂咗冇貨

蘋果記者

叫飛馬老闆自己出黎解釋

京子捉到殺人兇手未

有冇facbook 追下

好心林仔呢件事就摺埋先
當自己係公正行，
聽完飛馬口供出黎代言，
人地講d 唔講d 撚鳩你都唔知啦
大話一個冚一個，最後本身單野唔關你事都入埋你數

仲有飛馬有無放樓主張卡俾礦佬，同飛馬收左樓主訂撚左樓主四個月件事係無關係架
d logic 錯撚哂，攪清楚件事，了解下d 人屌咩先講野啦
仲學人解話

咁快有記者搵你

雞哥, 晚上好, 從高登開始就睇你, 希望有日可以親手俾隻羅滑鼠你整
多謝雞哥, post條link出黎真係好好, 大家一齊like同follow!

頭先嗰幾位巴打小心啲啦
因為呢單唔係我跟開架
自己睇路啊
好彩我自己冇跟得貼

之前中央田先爆左單一模一樣嘅事出黎, 邊有人會估到有第二次
嗰個巴打我諗佢都冇心嘅

我睇到都r爆頭 兩件事炒埋一碟講 食花生係人都鐘意食 但係食到咁就好撚奇怪 除非飛馬佢有份...

飛馬頭號打手都唔撚識?

冇搵我 揮下手姐

算吧啦
冇做過一早出黎應啦咁多人
你睇下上次正義sir
星期五六日一二一連5日都有花生食

佢覺得自己利益大晒 商人為利有乜問題
但d客因為自己利益受損而數臭佢 佢又覺得唔應該 要體諒佢
正宗自私自利
自己做老細都唔care 間公司商譽
乜商譽唔值錢咩

吹撚到
拎 ViuTV HKTV 嚟比
我就睇你飛馬十年後咩樣

貪心都可以吹撚到咁撚大
你係鴻心壯志會做呢啲陰濕嘢？
做啲咁短視嘅決委仲當自己王維基
冇撚嘢下話

同林鄭一路話好愛香港
然後咁樣執政有冇人信先？

繼續死撐話想改善風氣囉
睇下有冇撚人信？

邊單

無cashflow 點做生意呀
所以咪扣住你哋啲訂囉
真心唔知以為讓治兄有股份
要幫手頂住個cash flow

Spin落連登度就扮唔關自己事

我就睇下你呢隻垃圾飛馬玩到幾多年

礦潮係一時,商譽係一世
過左礦潮真係見真章
當然都要間鋪保得住先可以講商譽既
但係我唔信飛鹿要做到咁既地步先保得住間鋪

好似我咁你邊度見到利益姐
時間訂金都蝕左出去 何來利益

飛馬拍賣所
hold 錢 hold 貨賺一波

我諗佢嘅意思應該係有錢都捱五年先可以做到咁
所以我哋改變唔到腦場啲乜嘢
而唔係話飛馬可以做到咁大

客都蝕撚到入肉啦

法奧係柒
但人地柒完起碼識補鑊
垃圾飛馬仲屌返個客轉頭
做生意做到咁都算威

我主要都係留意呢邊 SOR
佢影1660 SUPER出黎咁又點可以代表d咩
主要指控係講緊30系喎

林奠當年參選夠話如果大部分選民唔滿意佢施政就會自己落台

飛馬有真相只係真相唔可以公開
果舊訂金拎左去叫雞無幫你買貨
本身想賣著期貨先博佢跌價再補返貨比你
沽空既投資手段又點算呃？

講真就算萬二三都接受唔到啦
收左你訂
四個月都無訂過貨
一黎叫你食現價
屌你老母咁我比訂你做乜撚野
你話每個月統一某日落單
同你落訂果日差左段時間
補返呢段日子既差價都算
四個月呀大佬

我賣樓收左你舊訂轉頭賣比第二個
四年後先退返個訂比你得唔得？
一係你比現價同四年後既業主買返

你同我講行規？
咁姐係電腦野以後唔駛訂貨
有現貨就買
無現貨就第二間
唔係出到下兩三代卡既時候應該有貨比你

咁做唔到咪道歉短錯會改囉
會唔會係屌返個客轉頭

佢老母依家個客錯啊？
係啊 錯在幫襯佢間垃圾吖嘛

治仔咪撚卸鳩佢啊

林奠又係姓林
又係同佢一樣咁無賴
叫林狗都幾襯佢

林鄭姓鄭啊朋友
鄭月娥

過氣超頻冠軍

而家道歉都唔屌佢啦
有心做早就做,而家道歉都係受唔住輿論壓力先做

就係要佢乞食
乜而家做生意老奉賺架咩
你咪唔撚好做囉
做咪要比人屌囉

坦白講我自己都做唔到啲咩
訂就退咗了
除咗喺度繼續屌鳩飛馬
最多咪搵記者
可以改名刁民丁（飛馬）

推多個 po 上熱門

嫁咗人而家姓林啊朋友
林鄭月娥
佢兩個仔都係姓林 都係仆街仔
林生最無辜 捐精掛名老公

柒馬夠放咗rog 3060 ti喺肥花啦
你話冇人訂呢張我打撚死都唔信㗎喇

你估佢又油二咁好仔上嚟覆機咩

人地唔上連登㗎（聲稱）

做乜又又挑逗班hater

啫係 edmin 屌隻支那耳機
佢出嚟「平反」？

難怪
原來本身就垃圾仔

點解要咁樣人身攻撃, 仲玩埋人地爸爸媽媽有咩意思
有跟開嘅邊個唔知asushk先係爸爸

永遠都係van仔啱曬

成個弱智咁款

野豬咁 小乜嘢花

van= 第二個伍仔

林鄭月娥佢初戀情人係翠近平
讀大學認識 入埋黨做地下黨員
培育咗幾十年 終於等到上位做香港市市長

佢地之前先嘈完

林狗 你在看吧

View 數 subscribe 會說話嘅 最叻屌觀眾 爆粗 邊個想睇你吖？

Harryw 係飛馬咩 你點證明？

肯定個撚樣又繼續spin 㗎啦

唔准咁講
人地扮女人好多人 comment

唔好咁樣好唔好 始終真黃 萬一俾政府搞點算 點解唔一齊保護

我係佢就收嗲算
講多錯多

本身飛馬繼續潛佢唔出聲都仲可以話未證實飛馬私下上肥花轉售卡 剩係confirm佢有卡唔派比落訂客
今鋪真係多得佢唔少

隔離post個澄清咪證明左個電話號碼係飛馬

咩料

我知喇
肯定係有人放卡，個電話留飛馬電話
係陷害！！！
終於水落石出

無追po
佢查實係咪抄我橋

無人搞飛馬錢字行頭，但麻煩而家唔好話自己係良心企業

王維基如果一早俾人訂咗口罩 敢唔俾貨？
厚面皮到咁

大將軍 上水了

那來的自信

小學生

keith leung

林仔口供︰

A. 拖人貨唔啱
B. 賣俾礦佬個指控未 FC

問題嚟了
到底飛馬呢半年入咗幾多 stocking
出咗幾多張砌機單呢？

讓治兄幾個月前就排緊隊頭幾位
咁到底係︰
1. 呢幾個月飛馬入唔夠幾張 display
2. 入咗好多 display 不過好多人打尖

到底邊個機會大啲
大家心照啦

不過無論係 1 定 2
其實都係水洗都唔清
永不錄用

林仔你一係叫飛馬開盤數自白下
一係叫佢執柒咗佢算數
一係你同佢割蓆
呢單嘢就唔好再幫佢撐落去
撐唔住一陣燒到自己都著埋火就 GG

高質評測？吓？

一定係法奧打手搞事

肯撚定啦
肯定係法奧逼Matthew用屌米電話

來來去去都係做個SALES 仔
狗主一叫幫手就走出來搖尾
成日講到自己有幾撚勁
屌笑死人咩

飛馬matthew唔係藍 係紅
又淘寶 屌米 支那雲

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

你主人柒到咁
我係你就唔出聲好過喇

條痴脷筋真係怨婦黎
明明壇野唔關佢事係要走出黎柒
狗衝出黎護航比人屌返轉頭就話連登仔
又話點樣言語傷害佢 話佢屎家軍BABABABABA
人地飛馬都未蒲頭就已經代言人上身咁 話飛馬係錯
你知錯當初就咪護航啦 屌完人比人屌返轉頭就扮victim
應該唔止痴脷筋 腦筋都應該痴埋

中學?畢業就做正都 做到正都要同佢切割
你想人地點

Strix 3060 Ti 冇客要？
咁大張圖喺度今次真係兜唔到

法奧：屌，我鋤多兩round dee 唔好

喂喂喂, 當年有落過場嘅都知, 小花好猛料的, 底下一大家細嘅跟佢開工
邊係普通SALES仔
當年聖光初現, 係注目禮
拆貨啤死你

我真係唔係好明點解會有人睇佢
雖然唔關佢d片嘅質素
但我禁入條片 live
係尻咁屌我老母
真係有人咁鍾意被屌老母咩？

你sub咗join咗patreon, 咪唔屌你囉
快d join la

一直都係度

兜啦please
我依加貼住你部prius尾泵把啦
希望你唔好玩brake test

等收錢

補埋reference 疑似飛馬舊電話 同fever harryw 關係個reference

返返重點先 唔講林仔vg個啲支線住
成件事係飛馬無視落訂等左四個月嘅客靜雞雞高價賣卡比礦佬
1. 原本都唔關林仔vg事, 想問下兩位techtuber衝出黎做乜, 定係兩位話到事？
2. 講左日幾兩日, 呀Matthew打好篇稿出黎回應未？唔好下下打友情牌叫人幫你拆結果燒埋落人地個疊

唔好話我兒登仔呀 最少我冇人身攻擊過三位
個客有問題反映係咪要好好回應個客？

大家都係講事實 講証據
你有道理咪拎出黎講囉
兒登仔前 兒登仔後 講到我地搵野搞佢咁

態度正確, 不得不留言表達欣賞之情

小花都係被召喚
喺電光火石間迫不得已而就範
結果引黎一大班HATERS藉機攻撃

我花生師

呢個post係有巴打乘機開佢地波
但都唔係下下cap個啲出黎放fb打稻草人啦
要個事實又要patreon又1/3 唔出得街架咩
一時又講返腦場文化
依家係講信用
做生意都唔講信用就抵屌啦

做得砌機佬都係讀唔成書個班啦

林仔諗好點答未？

屌你老母 送中馬
屌你老母 撚仔

唔 cap 嗰啲
其他嗰啲人地駁唔到嘛

體諒下人啦

佢地Tech條毛

林鄭嗰啲識 cap
林仔嗰啲就唔識 cap

HKEPC 同連登仔真係好唔啱

你好, 有現貨既, 依家比錢幾日之內就會出貨

唔好意思, 貨源有少少問題, 可能要再多幾日

代理話無哂貨要訂, 要等多一個星期左右

代理都係話無貨, 有貨會通知你

你催極都無用嫁, 幫你訂緊囉咪, 代理唔出貨我都無計

紅飛曱甴上年已經自爆咗，但無人理

屌，講乜都假，收訂出單，有貨唔比就係仆街，咪講邊個邊個丶連登仔唔識嘢。

撐得好辛苦
但開心的 只要令到更多人有機會受到聖光洗滌 乜都抵返哂

呢位絲打 香港地 邊個夠佢地TECH 願聞其長

他又說：「想在香港自己挖礦，受限於租金電費，基本上是不可行的。想在這個浪潮分一杯羹，除了炒賣 Bitcoin 外便是在香港收指定顯示卡後轉銷往中國內地，但這方面會是二手電腦商，又或者是貿易商的領域了，例如貿易商可以囤積指定型號顯示卡，等 Bitcoin 有好價位時放給內地人。」

連登硬件台點為之啱KEY
究竟邊個係連登硬件台KOL唔會俾人屌

連登仔明明出晒名玩分化
但佢地講到團結係連登仔重要特質咁

全宇宙都冇乜幾多個
難得人地咁有心想帶起香港電腦硬件行業
點解你地要咁樣屈人

最團結既時候就係有花生食

Matthew 仔寫緊十種語言新聞稿

潛咁耐係咪自己部電腦都排緊隊未砌好

呢位花友, 高山仰止

你地唔體諒人地辛酸
人地要帶頭搞起香港硬件業好慘㗎

辛苦曬。

平心而論之前仲係新手個陣睇佢地片又真係學到下野 而香港又的確缺乏一班人講tech野
(不過講柒兩個都有柒事發生過比人笑)
不過睇左大半年都睇得出有咩問題冇睇落去 而個問題佢地自己都知

屌你老母呀 快啲出嚟講兩句回應下
@撚仔 @送中馬

丐幫好睇好多
不過出片有D慢 同埋真係睇到無乜水喉射住

隔離post個巴打眼利到 屌你老母偵探嚟

好快佢會再發現多D嘢

但係你要全香港人一齊抵制班吸血代理唔買佢地野係幾乎無可能，就算有輿論壓力班代理都可能忍一時之後繼續玩黑箱作業

上年已經叫屎水馬啦

呢位花友以身作則名都改埋敬佩敬佩

佢地啲內容咪就係適合完全唔識, 但係連說明書都唔想睇, google下啲名詞都唔做嘅新手
但係一去到真係要做評測嗰啲, 佢地根本出唔到貨
唔甘於淨係做下新手教學, 腦場消息, 但係要做更加深入內容根本做唔起

支持

技嘉賭神點睇呢鑊野

點會 有冇睇最近講散熱嗰條片 技驚四座

who is this

你粉絲

你反悠二嘅, 我地小花相識滿天下全部都係老友
我對你好失望
除非你JOIN PATREON, 咁我原諒你做返好朋友

疏，唔敢反二哥了

喂傻閪林仔，回應咗未啊，屌你老母

你哋全部都係某集團d打手黎,推咁快一定有預謀

團結連登硬件台, 一齊建設美好一言堂

其實肥林d片太過又臭又長，同埋d題材太過hardcore，如果唔係對硬件有基本認識或者好留意硬件界d人都唔會被吸引到睇佢d片

廢老: 班廢青走上街一定係收哂美國佬錢啦 唔係點會有200萬人上街

有預謀係真
壇嘢由樓主落訂嗰陣策劃到依家
冇陰公

拖咗四個幾月都唔俾貨
好難係即興

嗱我做黨企嘅
叫聲契爺先啦屌你老母

話佢哋tech = 話保險sales係金融才俊差唔多
佢哋只係sales 冇技術含量
有冇邊個係N廠A廠intel做過 睇過

之前第一個post有千幾個like

百幾二百個 幾百個巴打有回覆

如果我有咁多打手 我都真係幾犀利

咪就係咁
成班連登仔反林亂馬
唯恐硬件台不亂
一個二個收晒錢做嘢

好彩我哋飛馬都收咗唔少錢

要引入新勢力平衡一下烏煙瘴氣嘅連登硬件台
我推薦小花 為香港出心出力

何SIR換牛單野夠無人召喚林狗啦
咪又係爭住出黎食花生
家下飛馬柒左就話唔關佢地 唔明D人叫佢出黎解話做乜
你老死喎 割咁快

你一路mon實個post

化粧牌子啲 PR 都冇你咁疊馬啦
YSL Chanel 都要輸俾你

開口埋口就連登仔乜乜柒柒
唔講以為佢係啲咩人上人

佢啲砌機list 好伏下

同行有難喎
點會唔MOON
仲要之前同過飛馬有牙齒印 好似係

我睇 林董 唔好

之前飛馬fb屌鳩過油耳

咁話哂都近期最熱門既post

而且都間中見到我名 咁望下都好合理既

喂公道D好喎, 何生首先係EPC人, 一脈相承
小花作為我地領袖, 佢最有發言權

唔記得左係D咩定價既野 悠二定個價太平定點
飛馬同代理投訴嘛好似

你剛才先話唔反咁快又JER住哂

呢單野 我最後有回覆

我都有起yujihw fb 長期置頂

我收咗二哥2張3090掩口費，我而家法奧打手黎

我淨係想正常價咁買張card返嚟得閒打下機
Ren 下片做下嘢咁
而家俾你班冚家產推個價高成倍仲話好撚合理
屌你咩
平一半你都賺緊啦
炒狗已經夠賤種
身為大型分銷商炒埋一份真係冚家產嚟

一早收左

呢d野咁似上年前年聽過咁既

成個 po 都係法奧打手

如果apple出新機
見到多人訂就cut哂啲單 再自己炒埋一分會點

屌你呀,
我要卡呀
我即刻幫你打手
等左你大半年,
係咪要我開POST
訂又唔收, 卡又唔賣
我緊係要嫁,

你係咪玩我

講到連登user on9咁 但又要覆 唔知on9呢

睇唔到
我唔知

咁你咪發達囉
我地飛馬都係咁樣起家

我都係法奧打手黎
張3080係法奧出黎再收人二手

我好想知有咩卡無人訂
慘到要加價賣街

個名不嬲都係咁

咩話送3090? 兵總?

講開又講巴打你都幾靚仔幾上鏡

一個腦場垃圾sales仔點解你會嘗試同佢講大道理

廣東話我花世界第一

唔好意思，係咪有咩誤會，連仔求del po，保護手足，拉

藉口來來去去都係咁㗎啦
人地幾百萬年薪都係用呢啲藉口咋嘛
唔好恰我地小商鋪啦

人地世界冠軍
唔准你亂講

命運
自己人

職業無分貴賤
但佢係狗閪就梗㗎啦

職業無分貴賤呃鳩人
先唔講資本主義幫你定價
有d職員既工資就係靠搵水魚
例如腦場狗

我係你就唔撈喇
四千蚊1660super都唔知買唔買到

我屌開悠二，一定係飛馬打手

你有咩冇屌過

你扮屌悠二
真屌飛馬
偽藍

乜唔係咩？

呢度屌白兵大大力

屌劉細良細細力

沈大師仲要變埋國師

乜有講錯咩

同埋呢段留言我有睇
明明人地好撚大段 做乜cut頭cut尾

人地段野有屌飛馬㗎喎

咁大個2 字 🤣🤣

斷章 斷得幾好

我屌到悠二啪啪聲，仲有白汁腸

去林仔個YOUTUBE俾負評

乜佢地喺悠二到砌機中咗伏咩
咁真係要大力屌

你做得youtuber預左架啦
屌咪屌

一直都有俾
成日都有啲打手片

成段俾晒你啦

劉細良屌咗幾個 post 喎
沈大師幾時係國師
唔想離題

我都唔明 本質只係sales
咩科技界YouTuber
根本係保險sales同級
當咗自己係後面計數個精算師

唔好click入去
更加唔好俾正負皮

我想問下 網上砌機 有邊間未俾人屌過😂😂

喂屌 咁都好撚合理成段野 有咩問題🤣

T記，真係呢一兩年幾乎都無乜點比連登仔屌過，唯一缺點係貴。。

Terminal 真係未聽過有人屌

咁依家吹風叫人訂 amazon 係咪得罪你？

間間都俾人屌過就合理？
隔離悠二即刻跪晒話退錢啦
你飛馬潛撚完未啊

Youtube個邏輯係
多click count or 多正負皮 = 受歡迎 → 會出現喺推薦

除咗第 3 段邊到合理？

Google TerminalHK 黑店 成班友話貴又乜又柒🤣🤣🤣

喂你做乜鬧我新朋友
你估amazon冇cut單呀細路

講得專同埋hardcore唔係壞事黎嘅
不過真係長左啲

悠二未同T記分家嗰陣咪一樣大把hater
講撚到一定幫襯3c1j先咁喎

但 amazon 冇收訂

咪住先 唔好spin 住

段野有屌飛馬 其他point 又無錯

訂amazon 無問題 最好搞團購
預埋我

reddit聽講大把單數都扣埋最後cut啦ching
何況大把人玩gift card

我咪話第 1 第 2 段都唔撚 make sense
咩叫其他 point 又冇錯

第4段好撚合理

第1段 FG50k 係連登主旋律
連登做埋代理 係其他brother 講既 有咩問題？

第2段 就每個人唔同意見啦 你可以唔認同

推啦 咁撚仆街

Giftcard 都有得退返去 wallet

Btw amazon 開團預埋我

屌喇 幾個post 益撚左佢喇

其實每一間打黑店都會出到 result

咁咪話囉 無商不黑

睇下邊個做得高啲啫

你估其他online shop 一塊display card都無賣俾礦佬咩

飛馬老闆今次低手啫屌

Amazon 買卡難撚過你係香港買 講完

佢地之前蝦我你又唔入黎

第 4 段係咪要拎出嚟講
痴撚線

我依家咪就係唔撚妥佢第 2 段
拎出嚟鞭
駛唔駛寫返幾段字話
第 1 同 4 段呢就廢話嚟嘅
第 2 段就兜唔到啦
第 3 段就離撚晒譜咁？
屌你班友無腦真係唔係扮㗎喎

我依家就係屌佢覺得眾人皆醉我獨醒
收得人訂唔做嘢都唔撚鬧得
捉你飛馬出嚟屌係偏激下話？
護航就大大聲聲話搞生意好撚辛苦
你真係當成個連登冇撚人搞過生意㗎喎？
呢幾個月入咗啲卡去撚咗邊啊？
賣撚晒俾礦佬定咁撚廢一張貨都入唔撚到啊？

厲害厲害

俾人捉到咪企撚定囉
仲屌客

不過我就建議你屈鳩其他 online shop
最好就俾返證據/少少蜘絲馬跡出嚟啦

你班 Youtuber 乞食關我閪事咩
你地無飯開我會唔會無電腦用呀

況且硬件台唔係嘈個腦場由廢中廢老控制所以無貨問題
係講緊飛馬自己有客唔交貨，轉頭老細親自去 EPC 高價放售

一係你唔比街客訂直接賣礦場好過
而家訂又收左有貨hold十世唔派另一邊係咁賣比礦場
點睇都衰過其他店十倍啦

自己search喇 大撚把啦連登

伸手黨 仲要幫你on9

BTW 垃圾林仔都係斷章取義咁 cap 個 post 上自己 Facebook
要唔要屌屌佢

飛馬單野就衰硬 完😂

是撚但啦
我入嚟就係屌飛馬

條垃圾根本輸唔起

屌佢都曬gas 啦

最撚憎啲商鋪咁撚閪惡

Sorry 無興趣 佢既事關我撚事 純粹花生

反正飛馬係pk

True

十年前散熱器全盛期個時，都會留意下 Tony Choi
當然人地咁有心玩forum 目的係咩大家心照
但最少人地真係讀流體動力學，真係起間廠度做

點解講到行規就等於正確
以前黑社會收陀地都係行規 新年搬盤吉黎就要比利是
正確

又係連登叫人地表態

人地表態 就話人地表個態唔岩聽
即係覆定唔覆好

所以要改變局面 咪要搭個新檔出嚟囉屌
但係無人有本錢阿嘛

連登夾錢開個新代理囉

行內規矩黎
唔識唔好指指點點
連登仔

你要改變生態 就要做最撚大果個

你老尾香港啲代理全撚部又藍又黑

唔撚蝦尻你啲客咩

日日花式吊打noctua嗰個我都有睇開!

毅進星100

Apple 又真係會 cut 人單嘅 不過主要係cut多訂果啲
reseller 就間間都拎apple貨去炒

唔啱ge行規 > 咁你自己做檔新
個球員踢得唔好 > 咁你踢lor
其實youtuber呢句潛台詞就係 一係你地收聲 一係你地養我

做過代理
其實好多所謂黑店都唔係直接關間鋪頭事

細鋪返貨價唔夠大鋪平，所以貴人少少 -> 黑店
代理要鋪頭食骨，鋪頭轉嫁消費者 -> 黑店
請後生仔砌機，平啲但手工差少少 -> 黑店
代理大細超，唔派鋪比細鋪，細鋪無貨俾人 -> 黑店
代理突然加價，鋪頭被迫加價，但之前有客訂左貨 -> 黑店
件野人為壞，廠唔肯保養 -> 入間鋪數，當佢黑店

生意難做

想做”白店”基本上無可能，點都一定有位入到你黑

唔講邊間廢事俾人話打手，當年有間個老細好好人，幾出名，我地無特別盤俾佢，佢都堅持平價賣卡賣CPU，點都唔會炒到天價，我地同佢講，黎緊無貨叫佢賣貴賣慢啲，佢死都唔肯，結果佢間鋪喺連登一樣俾人屌到仆晒街

不過今次飛馬就衰on9

冇問題㗎

你條女坦白
然後條女坦白完話有帽派
咁你分唔分手

分手係關佢有冇新歡事嘛
坦唔坦白都唔重要㗎

開一檔新代理 要過億阿屌😂

屌你老尾 有邊個入到行

本身幾間仆街代理 全部藍到發黑
邊個會同啲客講道義

你要信佢呢間黑店
十年後會變白囉

屌 呢度啲人有你一半知識
就唔會講夾錢開檔新代理

貴同保養唔係黑店
其他係

唔係得你講咋咩

屌
講真果句

我當連登夾到錢開到檔新

你估幾耐會變黑阿啦

一講錢 有幾人肯辛苦完賺得雞碎咁多阿

你追下post 先喇

好撚多人講

咁做唔大咪成行執柒佢囉
問題係 matthew 哥哥話想搞好呢行㗎

人地表態 同 帶帽 差好撚遠

唔好偷換概念喇

唔表態同個態廢都可以屌㗎
有咩問題

慘就慘在香港地
舊既固守[行規]
到真係有個新嘅上到
佢.......

都係選擇固守[行規]

香港呢個社會幾十年嚟都係以一種不變應萬變嘅方式度日
害怕改變 害怕改革
最後就係順從舊制
典型順民特質

幫推 on9仔個信字都冇學咩人做生意？跟党學㗎？

我咪就係話囉

一開波個理念好撚高尚

結果呢？

你明未阿

根本成行都黑
你唔撚跟住黑 食得屎

講真飛馬一開始啲野係網店最撚平

呢家？ 咪一撚樣賺你錢

帶帽 = betray

表態唔岩聽 = 純粹係唔岩聽 無背唔背叛

差好撚遠喎ching

唔駛過億下話
p 記 m 記 法奧
仲有隔離 po 間 mark i
其實都好多人入市喎

有競爭就一定有進步㗎啦
爭在快定慢㗎啫
除非後面全部同一個老細

做生意 為賺錢

無其他野會諗

笑死, 講到無連登仔幫襯咁

飛馬88

請後生仔砌機，平啲但手工差少少 -> 黑店
代理大細超，唔派鋪比細鋪，細鋪無貨俾人 -> 黑店
代理突然加價，鋪頭被迫加價，但之前有客訂左貨 -> 黑店

呢3點比人屌有咩問題?

依家砌機咁簡單都比人睇到手工差唔屌得?
你冇能力拎到貨走去收訂唔屌得?
你quote錯價比客就要自己硬食架啦

事實真係有人專登借提發揮，搵位入佢地 ，前個post 同e個post 都離哂題 ，飛馬單野咁就比人轉而視線

真係未必
賺夠同賺盡都已經唔同

代理阿屌

發雞盲😂

開實體鋪 最少100粒
網店 有存貨既最少都50粒

50粒講緊 砌到30-40部機㗎咋最多

其實生意難做都可以唔幫人落訂
人地放棄幾個月中幾廿次六合彩頭獎，就係為咗你張卡
如果要退錢計計呢幾個月頭獎幾銀

咁你啱

痴線無啦啦比撚仔狙擊
大佬你地同佢咁fd 又成日開live 又搞活動
冇理由唔幫fd下話 佢依加衰左啦
一鋪冇哂credit

你咪撚傻喇

開善堂咩

香港人有邊間公司唔係賺盡😂

你唔賺盡 就 地產商業主賺盡你

你真係天真過阿嬌

唔做你啲兒登仔生意

大家際遇唔同
我好彩有遇過

傻豬嚟

我自己做鋪

我肯撚定話你知

所有老闆都係想賺尻盡

最多賺完 回饋番啲出嚟

一定要落左袋先

代理麻煩要食量又要食骨

全世界都知新顯示卡同新CPU好賣
你估啲廠會唔咁益班代理

佢地一定要班代理食大量舊卡舊U舊垃圾，同賣得好果啲貨一定派唔夠派

淡季都唔可以減訂單

廠心諗，你唔滿意？咁我揾第二間做囉

要keep住鋪頭同你訂貨，啲骨唔可以太西，仲要放數俾佢地，幾百萬幾百萬咁放

所以夾錢做代理係笑話解決到上面問題先諗啦

3080一發佈完就問熊貓佢地都話唔敢接訂啦

老闆同你講 我無賺盡 你就信阿😂

定你做accountant 睇曬盤數？

恭喜巴打賀喜巴打

唔同你拗啦
咁一定係少數嘅

咁你諗下點解佢做到咁撚平

一係就同代理fd 代理平俾佢
一係有金主支持，以本傷人想收其他網店皮

都話成班友都on9

你做開代理都知 業界傳奇阿Paul
一條友傾到幾多商俾佢做代理

你有錢想入行？
問過啲地頭蟲先喇

屌
你真係唔識㗎喎

咪講撚左佢呢家啲野都貴囉

成日都陰謀論😂😂😂

飛馬番貨價 同其他舖一樣㗎咋

好慘 唔識扮識 再加陰謀論

笑死我🤣

益支那田都唔益你地

呢到有人講話開新代理咩好似得你

咁講連登仔又冇咩野
未去到反感

係啊我真係唔撚識㗎
脫節咗成十年不過行入高登仲有人認得我咁囉

唔知你仲記唔記得

飛馬屌人地用暗盤價 賣野阿

9up都有個譜喇

其實出面好都係咁....買game 都有炒價啦，只係依家一邊唔係百幾蚊差價，係幾千蚊差價咁解

不過佢今次衰在呃人地話冇貨，唔同個客交代清楚個價格有變動 咁依樣係真係會嬲既。

專心屌飛馬咪算囉

好撚多人講到咩想改變行業生態

你叫曬成個連登出嚟眾籌

再講囉

原來手工差都唔比屌
學到野

自己追Po睇番一開頭啦

改變行業生態係笑鳩 matthew 哥啫

用埋客D錢去炒卡

我呢家就話你知

邊個講呢野都係曬尻氣

只有黑同無咁黑

除非你有幾個億再講

大部份都係講d硬件界清泉kol同飛甲由
不如講返正題啦

呢個 我記得係相反

係我提出佢用暗盤價

咁呢個世界唔駛投訴wor
你俾咁少公就想要人對你態度好？
唔該跟番個遊戲規則行
個遊戲規則就係，你態度差，冇信用
遲早有一日俾人捨棄囉
垃圾服務仲講到自己身不由己，好似我地唔守rules 咁

你去邊間黑店訂game要補差價咁仆街
之前買game個街炒到飛起都唔關訂左既客事

不過依家game舖有d落訂都唔講實價又係仆街

殊......

祝佢地成功。
我繼續食下花生算
有少少採購認知都知唔係易事，口講永遠都係完美

別無他意

純粹講返我當時個事實

你地繼續討論

用個L字，真係L咁大把唔係粗口話D仆街講蝗語核突佢即刪post

你喺我地飛馬到買嘢
就要守我地嘅規矩

多牌子喺手, 賺到笑, 就算轉幾次後今次自己開, 咁又點
對消費者黎講, 有乜相干, 點解要奶?

好識產品? 好熟科技?
咪又係要靠我地東江水小花

飛鹿買嘢真係好撚正(1)

我用追故模式睇呢個post
真係得你一個話連登仔拎錢出黎做代理

幫襯開嗰啲都明碼實價

我都唔係太 follow 到佢

所以話香港搞生意好撚好做
自己柒/衰左
都可以屌返你轉頭話你地唔識行規/你咁威你做囉
仲要成班傻閪被人屌完繼續追撚含
我真係未見過有其他地方好似香港咁貼錢買難受
你話香港啲人奴性幾重
利申新砌部機所有件amazon買

正題仲有咩好講？

飛馬都衰左係大家手上

我只係話俾大家聽
成個電腦業都係黑
只係有好黑同無咁黑

同埋講真
你地成日笑尻林仔VG為乜

講真你地自己既朋友有難
你會唔會加多幾腳落去先

成班人迫林仔VG表態

表撚完態你地又唔撚岩聽

仲要人身攻擊 提埋屋企人

仲有鬧尻人地又黑又藍

佢兩個Facebook 我都有follow

三日唔埋兩日就屌尻政府
一撚定係藍喇屌

講真林仔VG 同飛馬friend
係事實
出嚟表態又真係戇尻先做

吃力唔撚討好

唔撚識講
完

殊乜鬼😂

呢家地圖炮

無面俾

我個時都係補咗幾10蚊 ，咪算。唔理佢係咪呃我話同代理攞貨難，要比多D錢先拎到E類原因啦。

同埋E家買game 好多時都唔係跟官方價格，所以我一早轉咗買digital 版，除非個隻game係想用黎收藏先買實體

你班連登仔梗係follow唔到啦
人哋行家嚟㗎 ON9
佢講行內實情 你哋就當打飛機聽唔明

你睇番 原Po先喇

唔係呢個阿

我表達得衰sor9ly

明碼實價 但個實價已經賺到仆街lol

你睇番原本幾個Po喇屌😅

cd rom上水講2句，其實追post見到條友好撚煩，死揸住自己嘅觀點，仲要係咁reply，人哋有反例又質疑人哋，唔講以為佢掌握咗世間真理

行家大哂咩
行規就係岩咩

你老闆 講實情 又唔聽
唔講實情又話吹

咁究竟想聽啲咩😂

emoji撚就收皮啦屌你

屌 原價有得 check
電子版個價又公開
貴得幾多

唔好下下駁咀啦

唔岩 但點改變？

要入局玩要幾個億

有邊個好人會拎幾個億出嚟做善事

咪係 明碼實價，但已經同官方價差好多一早賺咗你錢喇已經，運費/代理費/鋪租， 你估真係官方價買比你咁好？

平心而論
有巴打做人身攻擊我絕對唔建議同唔岩
但係問題係上次正義sir 就屌撚到仆街
日日有花生食
佢朋友做d衰野就低調
當時人仲要潛埋水
咁鐘意食花生 朋友花生就唔食

指點江山封神榜, 要拜

講起神, 神以前都係人, 不過佢識得join patreon, 一身大智慧所以先做到神

5蚊, 真係5蚊

講正題喇

劉德華十年前廣告講緊嘅野
今時今日咁嘅服務態度
到而加係，你俾咩價錢咪咩服務囉
出完廣告服務仲差咗

吹呀? 擺明平時睇呀林仔VG唔順眼架啦
人地有花生食就即刻衝出黎食 得閑就懶下正義幫人討公義做英雄
家下佢地圍內柒完 笑下都唔比?

所以D樓貴到買唔起
就要夾錢投地自己起?

又要加把咀
我 follow 唔到佢話有人開代理啊

真係痴孖筯
成行執柒佢啦
好撚閪煩

一張3060 廢版賣4500
已經賺左你1000

咁算唔算多？

爆哂d盤出黎, 入貨價出貨價
爆埋邊間有試過自己開堆卡掘

我講緊 game 鋪啊屌

依家咪多左人直接去外國買唔理你堆行規囉

利伸:用緊amazon買既evga

何sir ？
藍絲嚟 屌佢一撚定

暴徒前暴徒後喎

任何生意覺得唔合理就要自己開間公司入場?

柒頭亂屌博出位圍威喂youtuber

冇架，幾時一齊加入警隊？
幾時加入解放軍去緬甸殺人好？

咁你開宗名義笑尻佢梗係得喇

我buy你

睇唔順眼屌係最撚合理

支持你bro/sis

任何野你未做過都唔準屌
估唔到今時今日仲會係連燈見到呢個POINT

嗱 你睇番原po 同本身位巴打講喇

同埋你呢個concept真係有巴打講

Btw 儲錢買樓/ 移民喇師兄
唔係有排受

公義sir 一定大大力屌
但係飛馬咁樣搞都唔夠膽出黎
一開頭又話連登仔吹水
依加搵到證據佢有賣卡比礦狗就話直接搵佢屌
我覺得佢地成班都係蛇蟲一窩
全部幫住大家

有野想請教，其實Amazon 買怕唔怕佢係運送途中整爛...話哂拎去退都好麻煩。所以最後都揀返實體鋪買

我都好想 香港啲代理收皮

但係個個炒到嘔都仲買野

人地開心數緊銀紙咋

其實 crosscheck 外國啲網店都大概知食水深淺
買電話買 game 買 figure 都係咁買
我唔明有幾秘密

當然條水係代理食定網店食就唔會知啦

藍X 都鐘意咁講

講馬要跑得快過隻馬
跑唔快得過隻馬唔準講 唔準買 唔準賭

呀撚仔佢做任何嘢都係企喺鋪頭/代理嗰邊㗎啦
唔係佢點搵食呀

挑
我理得佢搶埋聯強intel gigabyte samsunng lg microsoft定corsair
wfc

爆下原廠出貨價嘛
爆下rma嘛

所以我冇睇佢啲打手片

amazon 退貨仲易過行貨

未超過頻唔準著PBO

仲有佢好撚小氣
比人話一兩句就拍條片屌
低EQ成咁抵佢發展唔到
其實佢做下電腦新聞咪算囉

所以一早話佢門口狗
成日扮撚哂野

簡單一句

所有成本 係轉介曬俾用家

每一間網店/實體店都係

講撚完

掘礦 就唔撚知了
我傾向相信大家都誠實無用

未試過出事

出事既話
送果陣整爛咪直接搵客服
佢地多數怕麻煩叫個賣家send過件貨比你
有d仲廢事黎收返你件舊貨

Sor9囉

小花有心自己開acc/問人拎acc入黎都得啦
你睇我花為咗成為連登同fb嘅橋樑真係仆心仆命

屌 amazon 買野 同bot 打交

衰撚過抽ps5

Btw 師兄好撚勁 襟到evga

咁好架咩 .....咁我下次都試下上網買算，thx

咁你一係接受
一係反抗

好撚過大家尻屌

咪係，咁多行內人係到，一d料都無得爆，ja

錢呀
幾錢從原廠入張3080返黎呀
有冇幫原廠出貨俾礦工呀

空無一物
你快d join patreon學下我花說話技巧

你up乜尻？

唔撚怕 有咩就投訴得㗎喇

Amazon 實俾翻錢你

我理閪得佢蝕幾多賺幾多
一句到尾無卡就係無卡 訂就比左 但條撚樣拎d卡上dc到炒

其實果時我一直有留時撚仔同epc 個花生live
知你地一開波係想幫手
點知比公義sir 開live 做尻左你地一獲仲好似搞尻左f代同賊船
佢唔比時間去搞 等到星期一就開live 咬番你地
所以先屌撚到仆街 我都拍撚哂手
但我覺得雖然件事係完全唔同
但係你見到你朋友潛撚晒水
你又好似知道啲嘢 我真係覺得你哋係有份隱瞞有啲事實
講真我真係唔信你地唔知佢喺後面賣卡比礦友
都唔俾貨d客
當然係商業社會梗係有錢賺到盡
但有時做人做事credit 好緊要
一個人冇Credit你做乜撚嘢都冇人信

冇既唔合理都唔屌得
共產黨個套真係岩哂你
告人仲要比人反告返轉頭

Amazon 冇壞都可以無條件退貨
唔駛驚

平時有咩花生係損害自己既得利益電腦業界既就起勢咁屌
而家自己電腦業黑哨啦就當睇唔撚到?
咁你做乜撚KOL呀幫而家既得利益大勢力做KOL維穩?
唔好唔記得D KOL follower最大部份係呢班比你地助紂為虐既消費者
唔好話人唔人身攻擊呀, 你D ON9 KOL FB EPC傻西無份?扮咩清高
又屌你老母連登狗, 又兒登仔算吧啦
講到自己好清高咁
如果係食住大水喉搵錢既就唔好做道德判官咁搶口囉

好彩10 月個時買到卡

屌你

You can’t beat them, join them

成撚日係到呻砌機係夕陽行業無得玩多幾多年
咪呢班仆街自己一手一腳造成囉

飛馬幾時進場？

有油耳 就有卡

轉公司名個時

我屌撚到油耳食白汁腸呀

所以唔知邊個叫佢腦場交際花呢個朵真係越諗越貼切

學我花講野? 你sub咗未架? 尊重下版權好過

我係唔講3080 吹咩

今日為例

3070一張都5500-6000蚊番 再食幾舊骨

講撚完 自己參詳下

唔撚再講了

Btw 屌下你先

本身唔係咩大事，但OC帝幫到手

個朵好7

咪啱

好奇一問係咩骨
幾百蚊kb mouse 定mon/電莖seat

咁勁3090 OK?

點阿 清撚楚未開心未

你都痴撚線，
一係接受一係反抗咁撚極端簡單化，
咩叫反抗？咩叫接受？取代代理先叫反抗？繼續買就代表接受？

然下屌下又要比你話尻屌乜野叫好過尻屌，大把有理有據咁屌，屌完起碼提醒左好多巴打，咁又叫尻屌呀

好心咪撚老屎忽指點江山咁啦

話左講完唔撚講

廢事俾條友寸柒柒

SOR

屌喇星真係on99
講撚到邊個邊個好撚勁行內玩撚哂要拜碼頭咁
對用家黎講影響到d乜
撈咁耐有乜野真正value added?

當年970出事咪就係補差價上980
今次堆3080 3090 vram過熱代理又做過d乜呀
底板vrm過熱代理又做過d乜呀
屌你老母咪就係識將asrock個amd機仔拆開d原廠零件散賣/做活動"送"返俾用家
當年nvidia仲用卡仔送game key嗰陣, 你班撚屌又做過d乜呀? d卡咪又係俾腦場班仆街拎去賣, 要客人求間鋪先拎得返張nv送嘅gamekey

屌你老母含撚啦

咁你有咩高見？

食黃店當抗爭
叫口號當打仗？

唔係老唔老屎忽

其他師兄都識話以後amazon唔幫襯香港代理喇
你呢？

原廠有做野?

我覺得有做過呢行嘅巴打係道都比到多d info 係好事既
但係而家集中喺番單野道先
飛馬依加後門比礦狗而唔比貨客先
唔好同我講咩型號冇人要
依加咁缺卡咩彩虹都要嫁唔
佢d 朋友冇理由唔知掛
電腦呢行應該冇咩秘密
D貨好似trace 到姐

出個bios當做左

屌完之後
錦鯉有咩高見

嗱 你呢啲就公道嘞

都係果句喇

飛馬柒左㗎喇

柒彩虹冇人要我都仲會信
屌你佢話咩asus tuf msi ventus zotac不知名型號冇人訂冇人想要喎

佢無高見

喂 價錢講左 應下機喇

hkepc個fb group靜到乜咁,完全冇人敢開post講飛馬
咁乾淨就知有預謀la

50蚊收

點呀幾錢先肯講呀

俾個車子頭管理員del哂喇

哦原來打仗先叫反抗打唔到仗就大家都係接受緊個政權唔撚怪得啲藍絲會話咪撚飲東江水啦
你當弱撚智，又係啲簡單化例子
食黃店係唔係抗爭？19年如火如荼個時就未必係，慢慢香港實會變到食黃店就係抗爭呀。
叫口號好簡單？今時今日叫句香港獨立唔撚出事唔撚係挑戰政權？

我點撚樣你知條鐵咩，你呢你呢你乜柒呀

拖足幾個月
連所謂排頭幾位嘅單都交唔到貨
我就唔信冇人打尖啦

好難真係唔知
如果真心唔知
一來蠢二來佢好兄弟都待佢不薄

講撚左喇屌

仲未撚睇到？

其他人都回撚左喇

你應下我啦
我有無屌錯呀
epc手足又因人廢言？

屌 原來食黃店係抗爭

明曬bye

依到都仲叫有人 屌9 肥林

問題係佢啲朋友我覺得係有問題囉
大佬你點會唔撚知啫
仲喺度扮晒野話你點搵證據
其實都浮晒上面啦
當然佢哋可以一句關我撚事
但係你作為電腦硬件玩開都識你嘅
又係佢嘅朋友 我覺得佢哋仲想幫佢兜
仲想幫佢隱瞞囉
咁樣搞到自己都冇Credit
其實我覺得冇乜意思
即係有啲巴打話佢屎家軍
我就唔撚理佢啦
的確佢哋係有合作過姐
佢係唔係其實個個嘅定義都唔同
CGA果期佢哋的確係走得好埋係事實
我經過都見到佢哋成班喺門口吹水食煙

想覆呢個
覆錯咗

車子頭管理員?
WHO?

我咪講撚左 林仔VG 同飛馬frd囉屌
佢地表態實預撚左俾人屌

都仲要出嚟表態

你話佢地on9好乜都好喇
大可以完全唔撚出聲扮死狗

風頭過左就無人記得

你都痴撚線
我做客駛撚理你點返貨
你quote得7499收埋訂有貨到就要派架啦
quote錯價呢d柒野從來都要自己硬食架啦

冇乜可能唔知
一係詐傻
一係弱智

嘩 你唔係咁樣都想轉個頭吹奏佢地好勇敢呀嘛?
比人屌到死狗咁又抵唔住頸出黎柒咋

我一路都講成個電腦業都係黑

黑到仆街

個陣仲未知
CGA係藍
陪朋友走左去問切機幾錢
林仔話最低消費13000
我吊你啦 問下你姐
好似串翻我咁
之後都feel到條撚樣
溝野on99咁
所以唔洗睇都知咩事

我做工程, 中左標
發現唔岩價,
SORRY SORRY HOLD住先,
你個PROJECT 派俾下一家啦

一係等到人工同材料落番價,
我再幫你開工,

如果你握殺我
姐係你斷我衣食,
你冇陰公呀屌你個閪

佢係比info就話
講撚埋啲成個行都係黑
無奸不成商呢啲係人都識講嘅野，咪就係想叫你班連登仔接受現實啦

肥林EQ太低, 忍唔到

我咪話 佢地成班都係frd 實就住講
你咬佢地食咩

我重覆左好多次
如果你身邊朋友出事 會唔會落井屌多幾野

我只係覺得平時佢地聲大大
點知自己朋友奶撚左野就冇貨賣
又唔夠膽叫飛馬出黎交代 亦都唔去好好settle呢單野

夠撚膽咩兩鑊斷正仲可以講D咩

我會, 我係痴線佬

有玩開標嘅巴打
見到咁好做嘅砌機鋪真係火都滾

如果我可以咁做,
我以後落標唔駛度到咁準啦
岩價就做,
唔岩價就你等等啦

屌你老尾 我咪一路屌緊飛馬囉仆街

飛馬正仆街 大仆街

同埋價錢 係L字頭個師兄想知咋
屌你老尾

會
錯咪認
有幾閑
又唔係要你坐幾碌

真呀平時咁正義
而家就成個尚書大人咁

駁唔到就收皮啦
求其講句就bye扮瀟灑
走啦 bye

咁好撚明顯大家都唔抵頸互屌喇

feel 到 out bud 就收爐
成本價跳到六成再開工

呢到D人又點會唔抵頸呀
咪又係食花生咁睇佢地點柒
又無理到虧 邊似得佢地理哂虧仲要兜

我相信 現實你身邊人出事 你都唔會割尻佢

屌 我respect 你

我會覺得如果你仲想做生意
如果你係真係佢既朋友
一定要叫佢好好settle佢
幫手動用d人脈班d貨
就算食骨又好 蝕錢都好
點都比番d卡d客同認衰
唔係由佢唔出聲不了了之
好似上次屌米單嘢咁
但今次當然嚴重好多
所以今次我諗佢都一鋪清袋

我唔會割 但起碼我唔會咁撚多事實出黎仲係到兜先
岩就岩錯就錯 最多唔落井下石架姐
但林狗就繼續係到潑火水 屌連登仔乜屌連登仔柒

都要睇出咩事
衰on9實屌

叫香港人認錯？

咁撚大個林奠有樣你睇

mathew bb 比佢害撚死 火上加油 ge 好朋友

問題係要解決
唔解決就會發酵

所以上有林鄭下有林狗?

亂9咁比喻
人地話平時聲大大
宜家無貨賣呀
唔割咪啱囉，咪要比人笑囉
我啲fd 出事我會攬呀，但係係會認衰仔咁攬囉
宜家一個講歪理
一個就屌聽眾
你都9撚唔搭8

所以佢唔係我朋友

咩要改善遊戲規則 要取代代理
一係要有絕對既錢, 一係有絕對既權
其實同呢篇論調一模一樣
其實係咪林仔本人
整個稻草人係度打咗成晚

你無suggestion 無solution就收皮喇

屌 飛馬最撚應該出嚟

一開始 其實係連登人tag尻佢地出嚟

講真佢哋識咁多人
又同代理關係都叫唔錯
幫幫手幫飛馬過撚到骨
起碼仲有得做生意
依家就含撚啦
仲諗住改個名繼續做生意
同埋呢行好細
唔好諗住做幕後老細就繼續想做落去

其實一早開名傾咪好羅，我們中出了個林生，唔難睇得出呀

都係果句 飛馬好快撚啲出嚟

笑死
買個代理返黎做我真係剩係聽過呢條友講咁濟

你又有咩solution 咁撚把炮呀？取代代理呢啲叫solution ar?
咁唔怪得食黃店講口號唔可以係抗爭啦
我夠識講香港一係獨立一係成為中國小城市呢啲說話啦

tag 得最多就 matthew 哥
仲未 tag 到

計一計應該都就到海南島

想問下絲打 如果想屌某部分連登仔
咁應該要點樣屌
係咪要逐個連登名點名咁屌

定係所有連登仔都唔屌得咁

冇錯我都有份
佢地藍絲公義sir 都幫
自己朋友都唔幫？
一齊潛水咁好咩

第3個方式係咩

你答我

你老尾成班友炒到屙都買卡

都唔知做乜撚野

個深水寶麗萊係林仔fd 想幫手洗白咪出聲囉
我個人對林仔都未到憎嘅，有計傾架

咁佢平時最大聲架嘛
屌人食人花生果時就最大力
到佢老死出事喎 唔tag佢tag邊個?
佢平時塑造到自己硬件界正義KOL咁
食得鹹魚抵得渴架喎
又想做雞又想拎貞節牌坊呀?

我mon左個po成日都見唔到有人咁講過
佢仲叫我搵前面有人講
帶風向帶到

依樣真講過好多次

佢唔會覆架，咪亂咁spin ，扮講啲大道理廢話spin 開去

咁咪直接上黎連登quote條友出黎喪屌佢囉
自己圍爐剩係黎黎去去三篤屁 連登仔 垃圾 兒登 睇壞腦
咪柒啦

飛X幾時上水?

Solution 我就講尻左

唔撚買香港代理野 去amazon

你呢？ 一句都講唔撚到

挑那聲做乜鳩姐你
我夠識講當初廠唔肯賣699係因為廠嘅成本已經係600蚊

一張3070俾老黃迫msrp係499, 中低階一般550, 貴model都600啦
你老味一句3070五千五, 邊張先得架, 邊間呀?

醒下啦花仔

最撚好笑係上面話返連登仔人身攻擊
你班友憑咩講到自己無撚份咁

屌連登仔做乜鳩
想平息件事定為啖氣
俾我就一定唔會屌
姜濤嗰啲俾人屌都係檢討自己道歉跪低
除非你覺得自己勁過姜濤

你屌連登仔一定會發酵件事
除非呢個係你目的

駁唔到

講大道理理解林仔幫Fd，扮中立老屎忽屌飛馬
喂，認真喎，你話想幫林仔洗白巴打們咪同你諗諗計囉

又帶風向用埋d 9唔搭8既野兜
正傻閪

屌，邊撚個唔識連登硬件台上年出卡個時已經叫人咁做啦
以為咩大道理，原來咁撚有親切感

油耳打手，黑暗兵法

屌你老尾😂 5500-6000

已經講撚到好明

一張卡賺你千幾二千蚊

仲要係度嘈嘈嘈

你咁撚寸做乜

你想知
話埋俾你知已經

痴撚線

玩咗成晚做咩講人出黎

成件事又係油二陰謀

佢肯出？

飛馬仔如果冇識錯朋友, 如果冇兩次自爆
我敢講佢今時今日一定去到3c level
當年靠自己fb/youtube起家, 講緊300蚊~500蚊砌機費, 都儲到一班客, 入埋連登之後打到悠二on99咁款, 係之後自爆要走, 但到今單野之前一路都撈得唔差

知唔知點解最終又爆多次
因為冇join我花patreon囉

望多兩望啲cm
紋曬身 知咩事啦

硬件台=油耳台

走啦屌你老母寶麗萊
多謝你幫手表演比epc谷友睇上連登嘅係會互屌，唔似佢地

好撚慘 講埋個價出嚟都唔撚岩聽

好啦 tuf 3070 阿 6000蚊阿

夠撚清楚未阿 咪撚再屌喇

佢太貪心啦

喂 覆我d point未

咪迫人啦，啲大道理都用盡啦
你反抗未呀？自己做代理未？

洗乜野洗白

反正飛馬收硬皮

林仔點洗都犯眾憎

關我撚事

只係見到好多人唔識扮識啫

3070市價都一皮啦乜撚野執得一二千咁少
我當年你原廠拎返黎6000出貨俾鋪又幾錢

屌....代理派街阿仆街

唔係喎，林仔有得救架喎，真係唔救呀
不如你又講下林仔點犯眾憎

係啦
你食鹽多過我地食米呀嘛
所以我地無資格講啦係咪

又係你問代理咩價 答左又屌

唔答又屌

matthew 唔上水
搞到撚仔變咗主菜

有咩有得救
你一個都憎尻到佢死喇

普通三唔識七點會講理解林仔死攬個friend係合理
正常人都知朋友做錯係引導佢做返啱 唔係不明是非死攬
除非佢自己就係本人/係林仔果堆 合理化緊件事

跪求 matthew 上水
救救好朋友

大家都有資格屌

不過實在太多屌錯

一路問緊你原廠拎貨幾錢你老味你話你做代理又知道邊個乜料好撚勁
你到頭黎同我講原來係講緊出貨俾鋪頭幾錢

我洗閪問你鋪頭幾錢入貨, pricebook要搵有幾難, 你班代理當年礦潮都派唔少pricebook出去俾班br礦佬啦屌你老母又唔撚認呀

唔洗講咩唔識扮識啦 一句講哂

飛馬
收人訂唔派貨 轉個頭拎去炒
呢個肯定仆街黎架啦

林狗VAN狗
平時聲大大渣大旗 幫人硬件界替天行道出頭
今次出事一係笠水一係屌返人轉頭
呢D點計都無飛馬咁仆街 不過都係笑鳩佢地人格屌柒佢地咋嘛

食花生既, 普通客仔買卡既洗撚知你背後D野呀 D代理點溝通賺幾錢呀

老老實實 講到林仔個fb
佢有時回會係用官page回
有時會係自己acc
有時同一個post有幾條林仔官page去回

背後望落似係幾個人又唔係得佢一個
(雖然同呢件事又冇咩直接關係)

好喇 咁我屌埋佢一份

你地全部都講得好啱

飛馬林仔無一個好人

我認錯啦

因為佢平時有咩大小事會大大聲衝出黎解畫
今次就細細聲講俾自己啲信眾聽

epcforum果面係咪到林狗上水

叫飛X自首

係

來貨價講咗 賺幾多講咗
講完又屌
咁你想知啲咩 講清楚啲啦

冇啦搞到咁撚大
咁都收得返佢套逼力一定好撚勁

Pricebook..... 笑撚死

3000系卡有撚pricebook咩屌你

日日海鮮價阿on9仔

本來一張4字頭加撚到6000嘞

你老尾pricebook 笑死人

YOUTUBE唔開台講
平時就第2晚就會食花生

到時兩邊得罪晒仲點立足

哦，原來因為我

林仔係無辜嘅，係啲人憎佢姐

我一無攻擊過林仔外貌家人，二無辱罵過佢一句
從頭到尾都point to point discuss
想借我spin去啲人無理憎林仔咪出聲囉，我好平架咋，貴唔過啲礦卡

照你咁講
其實當初飛馬就算買完比礦佬
爆撚咗呢單野出嚟即是入返貨
派番俾啲客
都唔使點輸 分分鐘只係賺少啲
點解佢唔即刻出嚟道歉同派貨呢

同呢D人講多無謂
不如一直支持亞馬遜外購, 都唔好幫襯佢地
尤其是呢D人做廣告, 更加要講明杯葛, 等D廣告商知情識趣

清晰

我記得以前都好勤力㗎
基本上落親腦場都見到佢
最記得佢帶fd去中田買嘢
但佢嗰時好似着緊正都件橙色衫

支持
大家唔識都可以係硬件台問
老老實實硬件台巴打們算比較和善
唔好講錯顯卡就得

我覺得佢好撚戇鳩囉
一早出嚟道歉派貨
其實已經冇事
但最後佢當啲客狗咁撚
而家爆撚晒出嚟又潛撚咗水
又搞到佢啲朋友周身蟻

吓 你唔係唔記得有豬頭骨要食嘛
咁易賣完又入返貨?
啲豬頭骨點清 係咪你幫手食咗佢

我唔知 我睇唔到

你邊間濕鳩公司未見過聯強pricebook呀
我嘉假假地世界第二, 人地聯強香港夠唔夠大間?
你依家係咪同我講技嘉3080聯強pricebook冇落呀?
海鮮骨定海鮮卡呀, 彈個字出黎好有型?

咁嘅市道執一二千咁撚慘呀
抵啦, sub我花仔學野啦

人地同你訂貨 妳收咗錢
貨到咗 有水位就自己賣 唔出貨
咁咩叫訂貨？ 訂黎做咩？
無論果件貨係咪顯示卡
聽落去已經好有問題啦
話知你乜9文化

利申 之前係飛馬砌
咁樣做嘢法 真心不鳥

老老實實林仔唔9up我最多笑佢平時聲大大Fd出事無貨賣，講野有無料呢啲好死，佢target係新手
宜家咁撚樣歪理

道歉派貨都唔會無事
只係無咁嚴重炒到咁大件事講左幾個post都未完姐

呢壇野斷正就睇到哂間野幾撚無商業道德 賤撚到仆街

不了巴同jack巴都係硬件台親善代表

間鋪頭賺錢唔見分返比我?

悠二咪咁做
道歉退錢
少少柒但都平安渡過

我都睇唔透

冇tl dr？

仲有骨未講 淨係卡都一路加價

岩呀，spin 黎spin去點跟呀

所以我問你豬頭骨係咩
係mon 同seat 就含撚
同埋依家係成間公司有危機
冇理由為短時間嘅虧損而搞到成間公司冇晒信譽掛

阿林仔
請問呢個po除左你邊個有講要咩眾籌買起代理改變行業?

又搞到佢啲朋友周身蟻<<<<<我覺得係調轉

呢家啲pricebook 唔洗派㗎.....

Whatsapp就有㗎啦喇

咪佢就係 賣到無貨係手囉🤣

可惜香港地好多人就係健忘
都幾可肯定過一陣啲人又會忘記佢做過啲咩
_刀炒撚咗人隔一陣啲人仍然覺得佢係黃店

賺錢唔講? 佢蝕錢要幫佢諗?
打開門口做生意包賺錢架? 買股票投資都有升有趺啦
開鋪頭賣野100%包賺唔會蝕既 咁人人都開啦

點答你呀

頭post
最新狀況係有林仔友人連登義救林仔

無嘢需要spin 無嘢可以spin
黎黎去去都係一個point

’飛馬要賺錢 仲要賺最多‘

我諗唔到其他原因

喂大佬佢真係蝕嫁
好似果次插咗張display 落人地文書機
最後送卡
所以我欣賞悠二就係做錯肯承認有承擔
呢樣野係我哋90後嘅人真係難能可貴
我覺得你有心做如果真係做錯嘅
有誠意我諗大家都會原諒

巴打你好撚 mean

仆街 暗黑兵法

其實任佢地解釋都得，

例如話買十張未必一定係礦佬買/ 型號唔一樣

但事實係朵已臭。

我定佢

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢單啲人都唔記得咗

TLDR version: 記得轉電話號碼

食黃店係支持藍絲嫁你唔知咩？

關我撚事

大佬你爆咗咁大鑊
就算同行家收
搵代理食骨你都要死出嚟㗎啦
依家唔係一個周期
依家係成間鋪長遠落去
你做啲咁嘅嘢 你自己間舖來做賭注以為冇人知
做錯咗又唔肯出嚟承認又唔肯出嚟解決
咁究竟佢想點姐

你細公司收皮啦唔該
人地大公司有規有距有sales有pm一層層上幾撚時到你喺到扮熟
唔洗派係咪代表冇呀
有電話係咪就要嘟呀
有鍵盤係咪就要屌你呀

又達人朵出黎
qc msi有冇pricebook架, 我真係未見過啦今次
qc msi出貨價海鮮架?

講返你熟嗰d啦
有冇海鮮骨呀講黎聽下
大鋪食幾多細鋪食幾多架
d骨你地幾錢同原廠拎架

轉公司名 就得啦
再搵返肥林打手, 就出名啦

其實冇計
自己柒咗
蝕少少都要救返
救得靚咪當賣個廣告囉
起碼人地知你柒得嚟有承擔先

俾人知你冇承擔
真係收得皮
除非你壟斷咗個市場有得食老本

又出現了

我想講嗰位仁兄係撚仔本人嘅機率有近80%
打字style嗰陣難以形容嘅柒味

吓，關我咩事？
應承咗就係應承咗
合約就係合約
唔通我同銀行借錢同佢講呢排市道咁差，失業率咁高，我係咪可以唔使還？

顯示卡以外嘅砌機零件囉 MON都有喎
一張卡跟一SET
咁係咪巴打幫手啃埋

補鑊都要零成本
咁唔洗要風險管理啦
所有公司出咗事先再算啦

佢

同埋寶麗萊你扯啦
頭post都想將個焦點去返飛馬
係你條撚屌入來又累林仔比人笑
林仔打柒你巴打們唔幫架

第一單係連登搞到誠信破產

轉行做全職炒卡

冇錯呀我好同意你講法
咁依加飛馬咪含撚哂
逼d冇炒價時期巴打食炒價
幫佢做生意整舊cash flow
後門賣卡比礦友
賺錢賺得咁開心

生意問題一律建議摺左佢

啱呀，緊係我啃啦
佢做生意蝕錢唔撚得架麻，緊係客啃啦

關我撚事
個客訂卡就係要卡架啦
而家仲要爆鑊我理得你食乜嘢骨屎都要食啦
戇鳩

準備新post唔該

唔見佢開訂果陣則埋嚿骨比客食

巴打我諗到條發達大計
我地夾份做生意

賺到我嘅
蟹貨歸你

deal 唔 deal

鬧交推得好快

計就我諗
閪就你屌

你係唔係Matthew/姓YU / 間舖叫飛馬先？

夾份做代理
我要顯示卡
你要骨
Ok?

錢你出，貨我keep
Deal

係圍插

唔係
但係我想改變呢行

法奧就唔撚使食嘅
屌你老母人哋有冇賣炒價？
咁你有冇走後門啊？
人地有冇收埋件貨呀？

你要dum本取代班代理先改變到喎

林仔友人做加速師
同佢老母林奠一樣

出得起錢就得

好呀，你用代理個價+1000 賣3080 俾我，我食埋啲骨

放啲骨去肥花賣，3080 放16000, fatfat

屌
到底係點撚樣spin到去屌食店?

屌 明明回得好快
又潛咗

等花帝下個post講下點解法奧未執
點解腦場食骨就好撚慘

搵緊肥林諗計（就係佢自己）

返左epc facebook?

夜啦，瞓啦

sorry啱啱嗰個唔係我黎
係我表弟, kind kind地, 襯我去施肥拎我電腦亂玩

我愛小花, 請join patreon

你都痴撚線
而家叫你啲骨免費送比人？
問緊你點解法奧可以唔使炒價又比到客
飛馬就要炒價仲要收埋啲卡比礦工
法奧唔使食骨？

人地轉左場

你嗡乜柒, corsair送keyboard mouse就緊係好野黎
但原來係骨黎, 仆街我俾佢線到灘灘腰我仲以為corsair蝕到仆街送幾千銀gear, 乜原來cheap到係骨黎, 我屌中計添

事主唔食骨抵打啦, 正仆街黎, 送都唔食你老味

點解啲時間咁準？

林仔：召喚!!! 巴打 深水寶麗萊 ，喂你唔好訓教/打J住呀，我唔想比人誤會我係你

利申: 無叫人集資開代理

放心，一定無人覺得佢係你
條友咁on9

你班連登仔我真係屌哂你地老母
俾訂前明明知道係無限期, 你照訂
依家就話冇卡飛馬正仆街

人地rma無限期(如果係真)就打撚到事主狗咁
如果飛馬依家借張1050ti俾你用住先, 無期限等3080, 唔退訂,咁得唔得呀
飛馬仔有冇咁做呀, 今鋪慘到仆街, 都唔知識埋咩朋友

笑撚咗出聲

係咪啲骨怕哽死Matthew
所以林仔護主心切

收皮啦林仔
條友點會係你
屌你老母咁撚柒廢
撚夠膽入嚟咩

特登上撚仔 fb fact check
unbelievable

代理咁勁, 咁有料
加張貼紙貼落packing到寫住鑑於近日乜乜乜, rma無限期, 提醒下d客嘛
屌你花仔幫幫手啦大圍福利黎唔係咁樣伏鳩d新客呀嘛

臨瞓都有得笑

啲時間好準

轉公召名唔轉電話同email點睇

Kelly真係鬧得我好啱

咪重新嚟過
不過一搵朋友宣傳就好易穿煲

無商不奸奸

奸奸

有新post 未

屌你老母都係咁唔認真
懶係搞笑
都唔覺得咁樣做生意有問題
真係得啖笑

下，遲早有一日食黃店都會變抗爭架啦，依一刻仲未係咋嘛，2019年係街度大嗌香港獨立同2020年7月之後係街度大嗌香港獨立個意義又有無分別？？

最撚憎你呢啲懶係睇清世事嘅犬儒撚，淨係識話呢樣無用果樣無用，一嘢要去到最盡先有用

是但啦
腦場文化下都係一鳩樣
開間新黑店做乜 反正一樣做法
好心連登仔advance下
明白零售難處